<!DOCTYPE html><html lang="en">  <head>        <title>Piet Mondrian&#39;s 130th Birthday</title>              <link rel="stylesheet" href="/doodles/static/styles.css" type="text/css">                <meta name="google-site-verification" content="dr6LvfGy2v_-FnxOJz4HFlNKNR_VpaN0xCA_T8RXAfk" />        <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">          <meta itemprop="image" content="http://www.google.com/logos/2002/mondrian.gif" /><meta property="og:title" content="Piet Mondrian&#39;s 130th Birthday" /><meta property="twitter:card" content="summary_large_image"><meta property="twitter:site" content="@GoogleDoodles"><meta property="twitter:title" content="Piet Mondrian&#39;s 130th Birthday" /><meta property="og:image" content="http://lh3.googleusercontent.com/rYXhDBLObbbqJoNGRdXovmB42Lzg8fcWt0btN_lPx9pzKNKMOJjS004wFw55oy9esvzQeuhk4gSyLcEK26BF9C2bxRvBAe_AxWEUbp5r=s660" /><meta property="twitter:image" content="http://lh3.googleusercontent.com/rYXhDBLObbbqJoNGRdXovmB42Lzg8fcWt0btN_lPx9pzKNKMOJjS004wFw55oy9esvzQeuhk4gSyLcEK26BF9C2bxRvBAe_AxWEUbp5r=s660">  <meta property="og:url" content="http://lh3.googleusercontent.com/rYXhDBLObbbqJoNGRdXovmB42Lzg8fcWt0btN_lPx9pzKNKMOJjS004wFw55oy9esvzQeuhk4gSyLcEK26BF9C2bxRvBAe_AxWEUbp5r=s660">  <meta property="og:type" content="video.other">              <meta property="og:description" content="Piet Mondrian&#39;s 130th Birthday #GoogleDoodle"/>      <meta property="description" content="Piet Mondrian&#39;s 130th Birthday #GoogleDoodle"/>      <meta property="twitter:description" content="Piet Mondrian&#39;s 130th Birthday #GoogleDoodle"/>        <script nonce="7Xmcef9f3qwelUXj9r86J/wMUUHyVN">  var _gaq = _gaq || [];  _gaq.push(['_setAccount', 'UA-25773869-2']);  _gaq.push(['_setCookiePath', '/doodles']);  _gaq.push(['_trackPageview']);  (function() {     var ga = document.createElement('script');     ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;     ga.src = ('https:' == document.location.protocol ?               'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';     var s = document.getElementsByTagName('script')[0];     s.parentNode.insertBefore(ga, s);  })();</script>  </head>  <body id="doodle-detail" >        <div id="nav" class="maximize">              <div id="nav-wrap">      <a href="/doodles" id="logo" title="Google Doodles"></a>    <ul id="nav-list">        <li class="on" id="archive-link">      <a id="archive-link-link" href="/doodles#archive">        Doodles Archive      </a>      <script nonce="7Xmcef9f3qwelUXj9r86J/wMUUHyVN">        document.getElementById('archive-link-link').addEventListener(            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'archive', 'enabled']));      </script>    </li>    <li>      <a href="/doodles/about" id="about-link">        About      </a>      <script nonce="7Xmcef9f3qwelUXj9r86J/wMUUHyVN">        document.getElementById('about-link').addEventListener(            'click', () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Nav', 'about']));      </script>    </li>        <li id="language-menu">      <img id="lang-icon" alt="Change language"           src="//ssl.gstatic.com/images/icons/ui/common/universal_language_settings-21.png">      <select id="lang-chooser" name="hl">                  <option value="bg">          ‪български‬          </option>                  <option value="ca">          ‪català‬          </option>                  <option value="cs">          ‪Čeština‬          </option>                  <option value="da">          ‪Dansk‬          </option>                  <option value="el">          ‪Ελληνικά‬          </option>                  <option value="en-GB">          ‪English (United Kingdom)‬          </option>                  <option value="en" selected>          ‪English (United States)‬          </option>                  <option value="es">          ‪Español (España)‬          </option>                  <option value="es-419">          ‪Español (Latinoamérica)‬          </option>                  <option value="fi">          ‪Suomi‬          </option>                  <option value="fil">          ‪Filipino‬          </option>                  <option value="fr">          ‪Français (France)‬          </option>                  <option value="de">          ‪Deutsch‬          </option>                  <option value="hi">          ‪हिन्दी‬          </option>                  <option value="hr">          ‪Hrvatski‬          </option>                  <option value="hu">          ‪magyar‬          </option>                  <option value="id">          ‪Bahasa Indonesia‬          </option>                  <option value="it">          ‪Italiano‬          </option>                  <option value="ja">          ‪日本語‬          </option>                  <option value="ko">          ‪한국어‬          </option>                  <option value="lt">          ‪lietuvių‬          </option>                  <option value="lv">          ‪latviešu‬          </option>                  <option value="nl">          ‪Nederlands‬          </option>                  <option value="no">          ‪norsk‬          </option>                  <option value="pl">          ‪polski‬          </option>                  <option value="pt-PT">          ‪Português (Portugal)‬          </option>                  <option value="pt-BR">          ‪Português (Brasil)‬          </option>                  <option value="ro">          ‪română‬          </option>                  <option value="ru">          ‪Русский‬          </option>                  <option value="sk">          ‪Slovenčina‬          </option>                  <option value="sl">          ‪slovenščina‬          </option>                  <option value="sr">          ‪Српски‬          </option>                  <option value="sv">          ‪Svenska‬          </option>                  <option value="th">          ‪ไทย‬          </option>                  <option value="tr">          ‪Türkçe‬          </option>                  <option value="uk">          ‪Українська‬          </option>                  <option value="vi">          ‪Tiếng Việt‬          </option>                  <option value="zh-CN">          ‪简体中文‬          </option>                  <option value="zh-TW">          ‪繁體中文‬          </option>              </select>    </li>          <li id="search">        <form id="searchform" action="/doodles">          <div>                          <input name="q" type="text" placeholder="Search Doodles"                     class="minimize" id="searchinput">                        <div id="searchbtn"></div>          </div>        </form>      </li>      </ul></div>          </div>        <div id="content"><div id="content-wrap">            <a id="doodle-older" class="enabled" href="/doodles/winter-olympics-2002-closing-ceremony"     title="Prev"></a>  <a id="doodle-newer" class="enabled" href="/doodles/st-patricks-day-2002"     title="Next doodle">  </a>  <div id="doodle-hero">    <div id="plusone"></div>    <div class="large-img" id="hplogo">      <img src="//lh3.googleusercontent.com/rYXhDBLObbbqJoNGRdXovmB42Lzg8fcWt0btN_lPx9pzKNKMOJjS004wFw55oy9esvzQeuhk4gSyLcEK26BF9C2bxRvBAe_AxWEUbp5r=s660" id="hplogo-img"           alt="Piet Mondrian&#39;s 130th Birthday">    </div>  </div>  <div id="related-doodles">    <h3>More Doodles</h3>    <ul id="archive-list"></ul>  </div>  <ul id="doodle-cards">    <li class="doodle-card" id="title-card">      <div class="card-wrap">        <div class="time">March 6, 2002</div>        <h2>Piet Mondrian&#39;s 130th Birthday</h2>      </div>    </li>        <li class="doodle-card" id="geo-card" style="display:none;">  <h3>This Doodle&#39;s Reach</h3>  <div class="card-wrap"><div class="map" id="doodle-map"></div></div></li>      <li class="doodle-card" id="history-card"><div class="card-wrap">    <h3>This day in history</h3>    <div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Vasaloppet 2010" href="/doodles/vasaloppet-2010">          <img src="//www.google.com/logos/2010/vasaloppet10-hp.gif" alt="Vasaloppet 2010">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Ghana Independence Day 2012" href="/doodles/ghana-independence-day-2012">          <img src="//www.google.com/logos/2012/ghana12-hp.jpg" alt="Ghana Independence Day 2012">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Elizabeth Browning&#39;s 208th Birthday" href="/doodles/elizabeth-brownings-208th-birthday">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/elizabeth-brownings-208th-birthday-4799610719567872-hp.jpg" alt="Elizabeth Browning&#39;s 208th Birthday">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Gabriel García Márquez’s 91st Birthday" href="/doodles/gabriel-garcia-marquezs-91st-birthday">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/gabriel-garcia-marquezs-91st-birthday-5046026191765504-law.gif" alt="Gabriel García Márquez’s 91st Birthday">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Ghana National Day 2016" href="/doodles/ghana-national-day-2016">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/ghana-national-day-2016-5136896487325696-hp.jpg" alt="Ghana National Day 2016">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Ghana&#39;s Independence Day 2011" href="/doodles/ghanas-independence-day-2011">          <img src="//www.google.com/logos/2011/ghana11-hp.jpg" alt="Ghana&#39;s Independence Day 2011">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Ghana Independence Day 2013" href="/doodles/ghana-independence-day-2013">          <img src="//www.google.com/logos/2013/ghana_independence_day_2013-1202005-hp.jpg" alt="Ghana Independence Day 2013">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="37th Anniversary of Komodo National Park" href="/doodles/37th-anniversary-of-komodo-national-park">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/37th-anniversary-of-komodo-national-park-6197054943526912.4-l.jpg" alt="37th Anniversary of Komodo National Park">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Ghana Independence Day 2021" href="/doodles/ghana-independence-day-2021">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2021/ghana-independence-day-2021-6753651837108877-law.gif" alt="Ghana Independence Day 2021">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Celebrating Semla" href="/doodles/celebrating-semla">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-semla-6328434505547776-law.gif" alt="Celebrating Semla">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Holi Festival 2015" href="/doodles/holi-festival-2015">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2015/holi-festival-2015-5124794139803648-hp.gif" alt="Holi Festival 2015">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Mother&#39;s Day 2016 (UK, IE)" href="/doodles/mothers-day-2016-uk-ie">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2016/mothers-day-2016-uk-ie-5761021936402432-hp.jpg" alt="Mother&#39;s Day 2016 (UK, IE)">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Ghana Independence Day 2014" href="/doodles/ghana-independence-day-2014">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2014/ghana-independence-day-2014-5997480722300928-hp.jpg" alt="Ghana Independence Day 2014">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Ghana Independence Day 2020" href="/doodles/ghana-independence-day-2020">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2020/ghana-independence-day-2020-6753651837108309-law.gif" alt="Ghana Independence Day 2020">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Ghana Independence Day 2018" href="/doodles/ghana-independence-day-2018">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2018/ghana-independence-day-2018-6073548530515968.5-law.gif" alt="Ghana Independence Day 2018">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Ghana Independence Day 2017" href="/doodles/ghana-independence-day-2017">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2017/ghana-independence-day-2017-5735065538527232-hp.gif" alt="Ghana Independence Day 2017">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Ghana Independence Day 2022" href="/doodles/ghana-independence-day-2022">          <img src="//www.google.com/logos/doodles/2022/ghana-independence-day-2022-6753651837109597-law.gif" alt="Ghana Independence Day 2022">        </a>      </div>            <div class="history-card">        <a class="history-link" title="Will Eisner&#39;s 94th Birthday" href="/doodles/will-eisners-94th-birthday">          <img src="//www.google.com/logos/2011/eisner11-hp.jpg" alt="Will Eisner&#39;s 94th Birthday">        </a>      </div>            <script nonce="7Xmcef9f3qwelUXj9r86J/wMUUHyVN">        const historyLinks = document.getElementsByClassName('history-link');        for (let i = 0; i < historyLinks.length; i++) {          historyLinks[i].addEventListener('click',              () => _gaq.push(['_trackEvent', 'Doodle', 'history card']));        }      </script>    </div>  </div></li>  </ul>    </div></div>                <script nonce="7Xmcef9f3qwelUXj9r86J/wMUUHyVN">      window.___gcfg = {        lang: 'en',        parsetags: 'explicit'      }    </script>    <script src="/doodles/js/slashdoodles__en.js" nonce="7Xmcef9f3qwelUXj9r86J/wMUUHyVN"></script>    <script src="https://www.google.com/jsapi" nonce="7Xmcef9f3qwelUXj9r86J/wMUUHyVN"></script><script nonce="7Xmcef9f3qwelUXj9r86J/wMUUHyVN">  var doodlepage = new slashdoodles.DoodlePage(      {"persistent_id": 474472, "id": null, "name": "piet-mondrians-130th-birthday", "title": "Piet Mondrian's 130th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2002/mondrian.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rYXhDBLObbbqJoNGRdXovmB42Lzg8fcWt0btN_lPx9pzKNKMOJjS004wFw55oy9esvzQeuhk4gSyLcEK26BF9C2bxRvBAe_AxWEUbp5r=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2002, 3, 6], "countries": ["Afghanistan", "Algeria", "American Samoa", "Andorra", "Angola", "Anguilla", "Antigua & Barbuda", "Argentina", "Armenia", "Australia", "Austria", "Azerbaijan", "Bahamas", "Bahrain", "Bangladesh", "Belarus", "Belgium", "Belize", "Benin", "Bolivia", "Bosnia & Herzegovina", "Botswana", "Brazil", "Brunei", "Bulgaria", "Burkina Faso", "Burundi", "Cambodia", "Cameroon", "Canada", "Cape Verde", "Central African Republic", "Chad", "Chile", "China", "Colombia", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "Cook Islands", "Costa Rica", "Croatia", "Cuba", "Cyprus", "Czechia", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Denmark", "Djibouti", "Dominica", "Dominican Republic", "Ecuador", "Egypt", "El Salvador", "Estonia", "Ethiopia", "Fiji", "Finland", "France", "Gabon", "Gambia", "Georgia", "Germany", "Ghana", "Gibraltar", "Greece", "Greenland", "Guatemala", "Guyana", "Haiti", "Honduras", "Hong Kong", "Hungary", "Iceland", "India", "Indonesia", "Iraq", "Ireland", "Israel", "Italy", "Jamaica", "Japan", "Jordan", "Kazakhstan", "Kenya", "Kiribati", "Kuwait", "Kyrgyzstan", "Laos", "Latvia", "Lebanon", "Lesotho", "Libya", "Lithuania", "Luxembourg", "Madagascar", "Malawi", "Malaysia", "Maldives", "Mali", "Malta", "Mauritius", "Mexico", "Moldova", "Mongolia", "Montenegro", "Morocco", "Mozambique", "Namibia", "Nauru", "Nepal", "Netherlands", "New Zealand", "Nicaragua", "Niger", "Nigeria", "Niue", "North Macedonia", "Norway", "Oman", "Pakistan", "Palestine", "Panama", "Paraguay", "Peru", "Philippines", "Pitcairn Islands", "Poland", "Portugal", "Puerto Rico", "Qatar", "Romania", "Russia", "Rwanda", "Samoa", "San Marino", "Saudi Arabia", "Senegal", "Serbia", "Seychelles", "Sierra Leone", "Singapore", "Slovakia", "Slovenia", "Solomon Islands", "Somalia", "South Africa", "South Korea", "Spain", "Sri Lanka", "St. Vincent & Grenadines", "Sweden", "Switzerland", "S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe", "Taiwan", "Tajikistan", "Tanzania", "Thailand", "Timor-Leste", "Togo", "Tonga", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Turkey", "Turkmenistan", "U.S. Virgin Islands", "Uganda", "Ukraine", "United Arab Emirates", "United Kingdom", "United States", "Uruguay", "Uzbekistan", "Vanuatu", "Venezuela", "Vietnam", "Zambia", "Zimbabwe", "gp", "tk"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Art", "Birthday", "Composition"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "piet mondria", "hover_text": "Google celebrates Piet Mondrian's birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "winter-olympics-2002-closing-ceremony", "title": "Winter Olympics 2002 - Closing Ceremony", "url": "//www.google.com/logos/2002/w_olympics_02-12.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/w_olympics_02-12.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 128, "run_date_array": [2002, 2, 24], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "st-patricks-day-2002", "title": "St. Patrick's Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/stpatricks_02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/stpatricks_02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "vasaloppet-2010", "title": "Vasaloppet 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/vasaloppet10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1oCBnURV-ABZxwvmcel1Z_4p-6IMS7MRg3F218v-7jmXw4fAB-kxE74tQC5wWJAA9jjdfHl1xq-Zx1EJHCXz6uJJHRntsbDQ2mGpclKe=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 3, 6], "translations": {"sv": {"query": "Vasaloppet 2010", "hover_text": "Vasaloppet 2010", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Vasaloppet 2010", "share_text": "Vasaloppet 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2012", "title": "Ghana Independence Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/ghana12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QaYMyh5nMidGsIzfc_aQLZ0PSCpXwTPmytXkiaaL2WMzbgQY1nFxVsJgHPea7KfWkpcOaUfTCl0XBbXjWKZKePby8YXct2J__y7U3g3X=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 6], "translations": {"ha": {"query": "Ghana Ranar zaman kasa", "hover_text": "Ghana ta zama kasa ranar shida ga watan marchi 1957", "share_text": ""}, "ak": {"query": "ghana fawohodi", "hover_text": "\u0190b\u0254 6, 1957: Fawohodi Da", "share_text": ""}, "gaa": {"query": "Ghana Independence Day: Heyeli gbi", "hover_text": "6th March 1957: Otsokrikri gbi ni ji ekpaa, afi akpe ohai n\u1f72\u1f72hu, ny\u1d10\u1fc6mai enum\u1d10 k\u1f72 kpaawo", "share_text": ""}, "en": {"query": "ghana's independence", "hover_text": "6th March 1957: Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "ghana's independence", "share_text": "Ghana Independence Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "elizabeth-brownings-208th-birthday", "title": "Elizabeth Browning's 208th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/elizabeth-brownings-208th-birthday-4799610719567872-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nvI0ZclYAsAqlNpSs1DDB6H8o8AuocDKX3Y7Z_BhawiVZZWJwlWGQ0FwAWtFuPnHAuahAxK5fK0yUdT4eV4z9GBo76iPMn4BpdQJ3Jk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/elizabeth-brownings-208th-birthday-4799610719567872-hp2x.jpg", "high_res_width": 777, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2014, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Who was Elizabeth Browning?", "hover_text": "Elizabeth Browning's 208th Birthday", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Who was Elizabeth Browning?", "hover_text": "Elizabeth Browning's 208th Birthday", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Elizabeth Browning", "hover_text": "Breithl\u00e1 208\u00fa Elizabeth Browning", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Who was Elizabeth Browning?", "share_text": "Elizabeth Browning's 208th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "gabriel-garcia-marquezs-91st-birthday", "title": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\u2019s 91st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gabriel-garcia-marquezs-91st-birthday-5046026191765504-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rG8JS9a2DC-ravAwOiTUrZFWO_Jf-YP9pZlsQgQg0egOEljLdj9nxw_vC1cWEegSpBHrTpETRAHgmdplO6Y2xcRNCUBrT-OjiPLvQvU", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gabriel-garcia-marquezs-91st-birthday-5046026191765504-2xa.gif", "high_res_width": 1143, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\u2019s 91st Birthday", "share_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\u2019s 91st Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u063a\u0627\u0628\u0631\u064a\u064a\u0644 \u063a\u0627\u0631\u062b\u064a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u062b", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064091 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u063a\u0627\u0628\u0631\u064a\u064a\u0644 \u063a\u0627\u0631\u062b\u064a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u062b\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064091 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u063a\u0627\u0628\u0631\u064a\u064a\u0644 \u063a\u0627\u0631\u062b\u064a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u062b\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "bn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquezen jaiotegunaren 91. urteurrena", "share_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquezen jaiotegunaren 91. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez's 91st Birthday", "share_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez's 91st Birthday! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91\u00e8 aniversari del naixement de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91\u00e8 aniversari del naixement de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u99ac\u594e\u65af", "hover_text": "\u300a\u767e\u5e74\u5b64\u5bc2\u300b\u4f5c\u8005 \u99ac\u594e\u65af\u8a95\u8fb0 91 \u5468\u5e74", "share_text": "\u300a\u767e\u5e74\u5b64\u5bc2\u300b\u4f5c\u8005 \u99ac\u594e\u65af\u8a95\u8fb0 91 \u5468\u5e74!  #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u52a0\u592b\u5217\u5c14\u00b7\u52a0\u897f\u4e9a\u00b7\u9a6c\u5c14\u514b", "hover_text": "\u52a0\u592b\u5217\u5c14\u00b7\u52a0\u897f\u4e9a\u00b7\u9a6c\u5c14\u514b\u65af\u8bde\u8fb0 91 \u5468\u5e74", "share_text": "\u52a0\u592b\u5217\u5c14\u00b7\u52a0\u897f\u4e9a\u00b7\u9a6c\u5c14\u514b\u65af\u8bde\u8fb0 91 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91. godi\u0161njica ro\u0111enja Gabriela Garcie Marqueza", "share_text": "91. godi\u0161njica ro\u0111enja Gabriela Garcie Marqueza #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gabriela Garc\u00edi M\u00e1rqueze", "share_text": "91. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gabriela Garc\u00edi M\u00e1rqueze #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91.\u00ba aniversario do nacemento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91.\u00ba aniversario do nacemento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03ad\u03bb \u0393\u03ba\u03b1\u03c1\u03c3\u03af\u03b1 \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03c2", "hover_text": "91\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03ad\u03bb \u0393\u03ba\u03b1\u03c1\u03c3\u03af\u03b1 \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03c2", "share_text": "91\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03ad\u03bb \u0393\u03ba\u03b1\u03c1\u03c3\u03af\u03b1 \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03c2! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05d2\u05e8\u05e1\u05d9\u05d4 \u05de\u05d0\u05e8\u05e7\u05e1", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 91 \u05dc\u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05d2\u05e8\u05e1\u05d9\u05d4 \u05de\u05d0\u05e8\u05e7\u05e1", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 91 \u05dc\u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05d2\u05e8\u05e1\u05d9\u05d4 \u05de\u05d0\u05e8\u05e7\u05e1! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "hu": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "id": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "Ulang Tahun Gabriel Garcia Marquez ke-91", "share_text": "Ulang Tahun Gabriel Garcia Marquez ke-91! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "Gabriel Garcia Marquez 91-as gimtadienis", "share_text": "Gabriel Garcia Marquez 91-as gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ml": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "mr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ne": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "or": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "Gabriel Garcia Marquez - 91. rocznica urodzin", "share_text": "Gabriel Garcia Marquez - 91. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91\u00ba Anivers\u00e1rio de Gabriel Garcia Marquez", "share_text": "91\u00ba Anivers\u00e1rio de Gabriel Garcia Marquez #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91.\u00ba anivers\u00e1rio do nascimento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91.\u00ba anivers\u00e1rio do nascimento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044c \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441", "hover_text": "91 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044f \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430", "share_text": "91 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044f \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0458\u0435\u043b \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0458\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441", "hover_text": "91-\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0458\u0435\u043b\u0430 \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0458\u0435 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430", "share_text": "91-\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0458\u0435\u043b\u0430 \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0458\u0435 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Gabriela Garc\u00edu M\u00e1rqueza", "share_text": "91.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Gabriela Garc\u00edu M\u00e1rqueza #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91.\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91.\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "te": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\u2019s 91st Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-national-day-2016", "title": "Ghana National Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/ghana-national-day-2016-5136896487325696-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jv9q0VlXMbAx32oOdZADifEiXE-e5WL8tFC7p6U7mVcnNEH2cWtC3YByT4UIGFPBzBCglDSy3tef2pQputfi6GPVairRuBgxK5S662mZ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/ghana-national-day-2016-5136896487325696-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "ghana independence day", "hover_text": "Happy Independence Day, Ghana!", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "ghana independence day", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}, {"name": "ghanas-independence-day-2011", "title": "Ghana's Independence Day 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/ghana11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0wYcfOUKQ3NegmzsLmQCskRYkx4TESUqXPIlOFMQssByOZbXmLG9jEZ7eM5c7I_lLcfRJeFZIuph43QpauX8k4VELUyUyrY3zjnoz4iF=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 3, 6], "translations": {"ha": {"query": "Ghana Ranar zaman kasa", "hover_text": "Ghana ta zama kasa ranar shida ga watan marchi 1957", "share_text": ""}, "ak": {"query": "ghana fawohodi", "hover_text": "\u0190b\u0254 6, 1957: Fawohodi Da", "share_text": ""}, "gaa": {"query": "Ghana Independence Day: Heyeli gbi", "hover_text": "6th March 1957: Otsokrikri gbi ni ji ekpaa, afi akpe ohai n\u1f72\u1f72hu, ny\u1d10\u1fc6mai enum\u1d10 k\u1f72 kpaawo", "share_text": ""}, "en": {"query": "Ghana's independence", "hover_text": "6th March 1957: Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana's independence", "share_text": "Ghana's Independence Day 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2013", "title": "Ghana Independence Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/2013/ghana_independence_day_2013-1202005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/84MBGGGvFWlPqf-OCAFgMin8ZkANl2_QaJu1srJs9yNUZfQbthtrePNWUuq9P1wbeYY6iyPhzgua_seVKF3gSf8Jf6V8m3Wty-DsjsHx", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LEkrMMJT-_nFaTgooW7VsHkaAd5rW_ITio9ngApoAdiFKfXjdCbpCJxj5LIA9SXaTDugCkj6UIqI_cFVuQ-6af7yOU9nt4zOGDap0gznFw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 3, 6], "translations": {"ha": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana ta zama kasa ranar shida ga watan marchi 1957", "share_text": ""}, "ak": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "\u0190b\u0254 6, 1957: Fawohodi Da", "share_text": ""}, "gaa": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "6th March 1957: Otsokrikri gbi ni ji ekpaa, afi akpe ohai n\u1f72\u1f72hu, ny\u1d10\u1fc6mai enum\u1d10 k\u1f72 kpaawo", "share_text": ""}, "en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "6th March 1957: Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Ghana Independence Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "37th-anniversary-of-komodo-national-park", "title": "37th Anniversary of Komodo National Park", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/37th-anniversary-of-komodo-national-park-6197054943526912.4-l.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8IyeD5HKmO05BjNRg3aIIDBRq_IAIJTfOA5PO-Z1NscBWTRl8Bg2soxpYZWf4MmRrsQ4m06npmePElutcoB45NZ6J-2wYQjNAZIav6o", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bt6aTQcyEQZFQG-byQEttkBs7UczfV_ppaPxX-h3Aq488ghWcSwBQP5fPEKKeJdyLyiIRcgKsv5jfWNZ5s8DgjvQ-o2-zxK6oY06IPfP=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2017, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Komodo dragon preserve", "hover_text": "37th Anniversary of Komodo National Park", "share_text": "Test your knowledge about Komodo dragons \ud83d\udc09 in this #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u0646\u062a\u0632\u0647 \u0643\u0648\u0645\u0648\u062f\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064037 \u0644\u062a\u0623\u0633\u064a\u0633 \u0645\u0646\u062a\u0632\u0647 \u0643\u0648\u0645\u0648\u062f\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a", "share_text": "#GoogleDoodle \u0627\u062e\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a\u0643 \u0639\u0646 \u062a\u0646\u064a\u0646 \u0643\u0648\u0645\u0648\u062f\u0648  \ud83d\udc09 \u0641\u064a"}, "eu": {"query": "Komodoko Parke Nazionala", "hover_text": "Komodoko Parke Nazionalaren 37. urteurrena", "share_text": "Komodoko dragoiei \ud83d\udc09 buruz zenbat dakizun jakiteko, egin erronka zeure buruari #GoogleDoodle honetan"}, "en-GB": {"query": "Komodo National Park", "hover_text": "37th Anniversary of Komodo National Park", "share_text": "Test your knowledge about Komodo dragons \ud83d\udc09  in this #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Parc Nacional de Komodo", "hover_text": "37\u00e8 aniversari del Parc Nacional de Komodo", "share_text": "Posa a prova els teus coneixements sobre els dragons de Komodo \ud83d\udc09 en aquest #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u79d1\u83ab\u591a\u570b\u5bb6\u516c\u5712", "hover_text": "\u5370\u5c3c\u79d1\u83ab\u591a\u570b\u5bb6\u516c\u5712 37\u9031\u5e74\u7d00\u5ff5", "share_text": "\u6e2c\u8a66\u4f60\u5c0d\u79d1\u83ab\u591a\u5de8\u8725 \ud83d\udc09 \u7684\u77e5\u8b58 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "N\u00e1rodn\u00ed park Komodo", "hover_text": "N\u00e1rodn\u00ed park Komodo slav\u00ed 37 let na seznamu sv\u011btov\u00e9ho d\u011bdictv\u00ed!", "share_text": "Otestujte sv\u00e9 znalosti o varanech komodsk\u00fdch \ud83d\udc09 #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Komodo nationalpark", "hover_text": "37-\u00e5rsdagen for Komodos nationalpark", "share_text": "Test din viden om komodovaranen \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Komodo Rahvuspark", "hover_text": "Komodo Rahvuspargi 37. aastap\u00e4ev", "share_text": "Testi oma teadmisi Komodo draakonite kohta \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Parc national de Komodo", "hover_text": "37\u00e8me anniversaire du parc national de Komodo", "share_text": "Connaissez-vous les dragons de Komodo ? \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Parque Nacional de Komodo", "hover_text": "37.\u00ba aniversario do Parque Nacional de Komodo", "share_text": "Pon a proba o que sabes sobre os drag\u00f3ns de Komodo \ud83d\udc09 con este #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Nationalpark Komodo", "hover_text": "37 Jahre Nationalpark Komodo", "share_text": "Teste dein Wissen \u00fcber Komododrachen \ud83d\udc09 in diesem #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03a0\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf \u039a\u03bf\u03bc\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf", "hover_text": "37\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03a0\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf\u03c5 \u039a\u03bf\u03bc\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf", "share_text": "\u0394\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u0394\u03c1\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03bf\u03bc\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf \ud83d\udc09  \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05e4\u05d0\u05e8\u05e7 \u05d4\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 \u05e7\u05d5\u05de\u05d5\u05d3\u05d5", "hover_text": "37 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05e7\u05de\u05ea \u05d4\u05e4\u05d0\u05e8\u05e7 \u05d4\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 \u05e7\u05d5\u05de\u05d5\u05d3\u05d5", "share_text": "\u05d1\u05d5\u05d0\u05d5 \u05dc\u05d1\u05d3\u05d5\u05e7 \u05e2\u05d3 \u05db\u05de\u05d4 \u05d0\u05ea\u05dd \u05de\u05db\u05d9\u05e8\u05d9\u05dd \u05d0\u05ea \u05d3\u05e8\u05e7\u05d5\u05df \u05d4\u05e7\u05d5\u05de\u05d5\u05d3\u05d5 \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0915\u092e\u094b\u0921\u094b \u0928\u0948\u0936\u0928\u0932 \u092a\u093e\u0930\u094d\u0915", "hover_text": "\u0915\u092e\u094b\u0921\u094b \u0928\u0948\u0936\u0928\u0932 \u092a\u093e\u0930\u094d\u0915 \u0915\u0940 \u0969\u096d \u0938\u093e\u0932\u0917\u093f\u0930\u0939 ", "share_text": "#GoogleDoodle - \u0915\u092e\u094b\u0921\u094b \u0921\u094d\u0930\u0948\u0917\u0928 \u0915\u0947 \u0935\u093f\u0937\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0905\u092a\u0928\u093e \u091c\u094d\u091e\u093e\u0928 \u092a\u0930\u0916\u0947  \ud83d\udc09"}, "hu": {"query": "Komodo Nemzeti Park", "hover_text": "A Komodo Nemzeti Park 37. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Teszteld tud\u00e1sod a Komod\u00f3i s\u00e1rk\u00e1nyr\u00f3l \ud83d\udc09 a #GoogleDoodle j\u00e1t\u00e9kkal!"}, "is": {"query": "K\u00f3m\u00f3d\u00f3 \u00fej\u00f3\u00f0gar\u00f0urinn", "hover_text": "37 \u00e1ra afm\u00e6li K\u00f3m\u00f3d\u00f3 \u00fej\u00f3\u00f0gar\u00f0sins", "share_text": "S\u00fdndu kunn\u00e1ttu \u00fe\u00edna \u00e1 K\u00f3m\u00f3d\u00f3drekum \ud83d\udc09 \u00ed \u00feessari #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Taman Nasional Komodo", "hover_text": "Hari Ulang Tahun ke-37 Taman Nasional Komodo", "share_text": "Hari Ulang Tahun ke-37 Taman Nasional! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Parco nazionale di Komodo", "hover_text": "37\u00b0 anniversario del Parco nazionale di Komodo", "share_text": "Testa la tua conoscenza sul drago di Komodo \ud83d\udc09 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30b3\u30e2\u30c9\u56fd\u7acb\u516c\u5712", "hover_text": "\u30b3\u30e2\u30c9\u56fd\u7acb\u516c\u5712 37 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30b3\u30e2\u30c9\u30aa\u30aa\u30c8\u30ab\u30b2 \ud83d\udc09 \u306e\u30af\u30a4\u30ba\u306b\u6311\u6226\u3057\u3066\u307f\u3088\u3046\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Parque Nacional de Komodo", "hover_text": "37\u00ba aniversario del Parque Nacional de Komodo", "share_text": "Pon a prueba tu conocimiento sobre los dragones de Komodo \ud83d\udc09 con este #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Komodo Nacionalinis Parkas", "hover_text": "Komodo Nacionalinio Parko 37-as jubiliejus", "share_text": "Patikrinkite savo \u017einias apie Komodo varanus \ud83d\udc09  \u0161iame #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Taman Negara Komodo", "hover_text": "Ulangtahun ke-37 Taman Negara Komodo", "share_text": "Uji pengetahuan anda tentang biawak Komodo  \ud83d\udc09   #GoogleDoodle "}, "pl": {"query": "Park Narodowy Komodo", "hover_text": "37. rocznica Parku Narodowego Komodo ", "share_text": "Sprawd\u017a swoj\u0105 wiedz\u0119 o waranach z Komodo \ud83d\udc09  z #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Parque Nacional de Komodo", "hover_text": "37\u00ba Anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Komodo", "share_text": "Teste o seu conhecimento sobre o Drag\u00e3o-de-Komodo \ud83d\udc09 com este #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Parque Nacional de Komodo", "hover_text": "37\u00ba Anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Komodo", "share_text": "Testa o teu conhecimento sobre o Drag\u00e3o-de-Komodo \ud83d\udc09 com este #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043a \u041a\u043e\u043c\u043e\u0434\u043e", "hover_text": "37 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u0440\u043a\u0430 \u041a\u043e\u043c\u043e\u0434\u043e", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u044c\u0442\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0438 \u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e \u043a\u043e\u043c\u043e\u0434\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0432\u0430\u0440\u0430\u043d\u0430\u0445 \ud83d\udc09 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0438 \u043f\u0430\u0440\u043a \u041a\u043e\u043c\u043e\u0434\u043e", "hover_text": "37. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0441\u043d\u0438\u0432\u0430\u045a\u0430 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0433 \u043f\u0430\u0440\u043a\u0430 \u041a\u043e\u043c\u043e\u0434\u043e", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0458\u0435 \u0437\u043d\u0430\u045a\u0435 \u043e \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u043c \u043f\u0430\u0440\u043a\u0443 \u041a\u043e\u043c\u043e\u0434\u043e \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Nacionalni park Komodo", "hover_text": "37. godi\u0161njica osnivanja Nacionalnog parka Komodo", "share_text": "37. godi\u0161njica osnivanja Nacionalnog parka Komodo \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "N\u00e1rodn\u00fd park Komodo", "hover_text": "37. v\u00fdro\u010die N\u00e1rodn\u00e9ho parku Komodo", "share_text": "Vysk\u00fa\u0161ajte si svoje vedomosti o varanoch komodsk\u00fdch \ud83d\udc09 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Parque Nacional de Komodo", "hover_text": "37.\u00ba aniversario del Parque Nacional de Komodo", "share_text": "Pon a prueba lo que sabes de los dragones de Komodo \ud83d\udc09 con este #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Komodo National Park ", "hover_text": "37-\u00e5rsdagen f\u00f6r Komodo National Park ", "share_text": "Testa din kunskap om Komodovaraner #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Komodo dragon preserve", "share_text": "Test your knowledge about Komodo dragons \ud83d\udc09 in this #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2021", "title": "Ghana Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/ghana-independence-day-2021-6753651837108877-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7YQos0hC0T5t8RGXxqmTQqjJiwqZ0o_gvrN3wsOW32jjCIGl0ZcAFmGqsoWTQJl9KAVgaPLNB9ExM6ZqoGLf3rr8YkgcPymAz-M8dc8ByDDo9oRJUUUNsGI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/ghana-independence-day-2021-6753651837108877-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-semla", "title": "Celebrating Semla", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-semla-6328434505547776-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/28hapMosyREAZ3ubAyJcsl6GjgeF-zOhnVITIAzyITr-nzrW7TMu4_gsmHpEowLxS9kJYM8xzjo82jsTSSRHfarneX8O2UvESc9Np5s", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-semla-6328434505547776.3-2xa.gif", "high_res_width": 1026, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Semla", "hover_text": "Celebrating Semla", "share_text": "Celebrating Semla! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Semla", "hover_text": "Firar semlan", "share_text": "Firar semlan! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Semla", "share_text": "Celebrating Semla! #GoogleDoodle"}, {"name": "holi-festival-2015", "title": "Holi Festival 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/holi-festival-2015-5124794139803648-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1N1hBd5T0ea2dqTShdVsImxCssvffKrhuqwOt39S_dRzLi_QuxyNKQ2bzESOzUmoQUM-fv60CO2V-snJDwEsA_7dF2lIUZs39b0wkzQ", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ihNcTVWfWtmDLUlUdHJfF-DnhJ7gzEPfrTHGEvgl0n0KT2rBoat83hgEhFXMd5wuLe9T6iz-UfAzRYLeOF58b-l31W537o6OMitIIJqI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!", "share_text": ""}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09a6\u09cb\u09b2", "hover_text": "\u09a6\u09cb\u09b2\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Holi", "hover_text": "Joyeuse Holi!", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab9\u0acb\u0ab3\u0ac0", "hover_text": "\u0ab9\u0acb\u0ab3\u0ac0\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0939\u094b\u0932\u0940", "hover_text": "\u0939\u094b\u0932\u0940 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902!", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf", "hover_text": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf \u0cb9\u0cac\u0ccd\u0cac\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d39\u0d4b\u0d33\u0d3f", "hover_text": "\u0d39\u0d4b\u0d33\u0d3f \u0d06\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e!", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0939\u094b\u0933\u0940", "hover_text": "\u0939\u094b\u0933\u0940\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e", "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a39\u0a4b\u0a32\u0a40", "hover_text": "\u0a39\u0a4b\u0a32\u0a40 \u0a26\u0a40 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02!", "share_text": ""}, "st": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Holi", "hover_text": "Furahia Sherehe ya Holi!", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf", "hover_text": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c39\u0c4b\u0c32\u0c40", "hover_text": "\u0c39\u0c4b\u0c32\u0c40 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41!", "share_text": ""}, "tn": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Holi", "share_text": "Holi Festival 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2016-uk-ie", "title": "Mother's Day 2016 (UK, IE)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/mothers-day-2016-uk-ie-5761021936402432-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bA3sgBCKHGc8nagbIUAcAhAlqxPh82JRBdNyQazUGV9wBHIzoWuHqR3ww9w_Rko1eKW6oSeA8aseWQzRu3WKrrjEAhc9N9SBVG_vErSV", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/mothers-day-2016-uk-ie-5761021936402432-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2016 Doodle", "share_text": "Happy Mother's Day 2016 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2016 Doodle", "share_text": "Happy Mother's Day 2016 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day", "share_text": "Happy Mother's Day 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2014", "title": "Ghana Independence Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/ghana-independence-day-2014-5997480722300928-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nUuaQ1JCYKE1Nn_xw0rvcm8rhdzIYR4YgTpUuaExAmUeW6N6BWGyin9Tsrxir7Nk9tma8I_nVZ7Zn13G1o2gLribTa3itydmegGEmGaInw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/ghana-independence-day-2014-5997480722300928-hp2x.jpg", "high_res_width": 1200, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2014, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "6th March 1957: Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Ghana Independence Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2020", "title": "Ghana Independence Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/ghana-independence-day-2020-6753651837108309-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qcQLxR_MX3V3ZpNDY1LIleWC29pGu-suGrHABzgQrb__3iPbxRwRcyLYm2urHoc6TH8_6JP0cEv8nco3JzKFne4n7JkJhDMsr7KBhZQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/ghana-independence-day-2020-6753651837108309-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2018", "title": "Ghana Independence Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/ghana-independence-day-2018-6073548530515968.5-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6uCxtceicGJGXxVr7gts6_xQ2W23q5DGSQV1Pvhj7rhDqDQzSVlV6cL-rTDIadXmvzccbs_qgVv62LyeJAHi7O8eM1YlLeOtZlo1NxM", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/ghana-independence-day-2018-6073548530515968-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Ghana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Ghana! #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2017", "title": "Ghana Independence Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/ghana-independence-day-2017-5735065538527232-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uTKPpQHdwm-slRYKJ4LKrVFYZSR1g0YueyICX4h88UpbQU4dXToj0ZW56l6Y5W8EiOMJnbXZ_AaSvjHuLm78OyjmqbK0cxozBbRdwns", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/ghana-independence-day-2017-5735065538527232-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "ghana independence day", "hover_text": "Ghana Independence Day 2017", "share_text": "Ghana Independence Day 2017 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "ghana independence day", "share_text": "Ghana Independence Day 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2022", "title": "Ghana Independence Day 2022", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/ghana-independence-day-2022-6753651837109597-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/h22e9XNATHzp6uHJ7n3PdwHEFKwfc_9TNcE6o5y1PIdh1lQH8Ge_jEiYlSbQ-mkXGxNP_L3KF86xXktsQD8YMCzcphQd0lU9h47K1So4WAOVxpyyE3KjqA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/ghana-independence-day-2022-6753651837109597-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2022, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana Independence Day 2022", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}, {"name": "will-eisners-94th-birthday", "title": "Will Eisner's 94th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/eisner11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2011/eisner11-hp.jpg", "high_res_width": 482, "high_res_height": 149, "run_date_array": [2011, 3, 6], "translations": {"mo": {"query": "Will Eisner benzi desenate", "hover_text": "94 de ani de la na\u0219terea lui Will Eisner", "share_text": ""}, "en": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "Will Eisner's 94th Birthday", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0423\u0438\u043b \u0415\u0439\u0441\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "94 \u0433. \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0423\u0438\u043b \u0415\u0439\u0441\u043d\u0435\u0440", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "\u7f8e\u570b\u6f2b\u756b\u5927\u5e2b\u5a01\u723e\u827e\u65af\u7d0d94\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5a01\u5c14\u827e\u65af\u7eb3", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u6f2b\u753b\u5927\u5e08\u5a01\u5c14\u827e\u65af\u7eb3 94 \u5468\u5e74\u8bde\u8fb0", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "94. obljetnica ro\u0111enja Willa Eisnera", "share_text": ""}, "da": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "Will Eisners 94 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "el": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "94\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 Will Eisner", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d5\u05d9\u05dc \u05d0\u05d9\u05d9\u05d6\u05e0\u05e8", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 94 \u05dc\u05d5\u05d9\u05dc \u05d0\u05d9\u05d9\u05d6\u05e0\u05e8", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "94-asis Will'o Eisner'io gimtadienis", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0412\u0438\u043b \u0415\u0438\u0441\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "94 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0412\u0438\u043b \u0415\u0438\u0441\u043d\u0435\u0440", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Will Eisner benzi desenate", "hover_text": "94 de ani de la na\u0219terea lui Will Eisner", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0423\u0438\u043b\u043b \u0410\u0439\u0441\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "94 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0423\u0438\u043b\u043b\u0430 \u0410\u0439\u0441\u043d\u0435\u0440\u0430", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Will Eisner", "share_text": "Will Eisner's 94th Birthday #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "tanabata-2018", "title": "Tanabata 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/tanabata-2018-5466706561466368-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KKUUZc9XeZTlexXCnDHoyIhbfMIXMXlarTKEI3wSeUh1e2qBVBzuNL1yAvmfiRJXCV4MeDTNM08zYlZIpXdz7fsfsE47ayX1oYc-3zJtkw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/tanabata-2018-5466706561466368-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 7], "translations": {"en": {"query": "Tanabata", "hover_text": "Tanabata 2018", "share_text": "Happy Tanabata 2018! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u4e03\u5915 2018", "hover_text": "\u4e03\u5915 2018", "share_text": "\u4e03\u5915 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tanabata", "share_text": "Happy Tanabata 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "georges-lemaitres-124th-birthday", "title": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/georges-lemaitres-124th-birthday-6611482312704000-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tfMGcHJWefWjhAe38CoxT4IXPU5r8u6384VCZoLRSuk0WE-x8cgFVIz9UQMmzspPaxUG8XxXF4HtEeJ9HCwHfR9KDAGavzv2TMN0n7fN", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/georges-lemaitres-124th-birthday-6611482312704000-2xa.gif", "high_res_width": 875, "high_res_height": 350, "run_date_array": [2018, 7, 17], "translations": {"en": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday", "share_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u099c\u09b0\u09cd\u099c \u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09c7\u099f\u09be\u09b0", "hover_text": "\u099c\u09b0\u09cd\u099c \u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09c7\u099f\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e8\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u099c\u09b0\u09cd\u099c \u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09c7\u099f\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e8\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0416\u043e\u0440\u0436 \u041b\u0435\u043c\u0430\u0439\u0442\u0440", "hover_text": " 124-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430\u0439\u0442\u0440\u0430", "share_text": " 124-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430\u0439\u0442\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday", "share_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4e54\u6cbb\u00b7\u52d2\u6885\u7279", "hover_text": "\u4e54\u6cbb\u00b7\u52d2\u6885\u7279\u8bde\u8fb0 124 \u5468\u5e74", "share_text": "\u4e54\u6cbb\u00b7\u52d2\u6885\u7279\u8bde\u8fb0 124 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124e verjaardag van Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124e verjaardag van Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Georges Lema\u00eetre ?", "hover_text": "Il y a 124 ans naissait Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124ieme anniversaire de Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124. Geburtstag von Georges Lema\u00eetre ", "share_text": "124. Geburtstag von Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0a9c\u0ac9\u0ab0\u0acd\u0a9c \u0ab2\u0ac1\u0aae\u0ac7\u0aa5\u0aa8\u0ac0 124\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a9c\u0ac9\u0ab0\u0acd\u0a9c \u0ab2\u0ac1\u0aae\u0ac7\u0aa5\u0aa8\u0ac0 124\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 ", "hover_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u0915\u093e 124\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 ", "share_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u0915\u093e 124\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "George Lema\u00eetre sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 124. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "George Lema\u00eetre sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 124. \u00e9vfordul\u00f3ja #Google Doodle"}, "is": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre f\u00e6ddist fyrir 124 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Georges Lema\u00eetre f\u00e6ddist fyrir 124 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b8\u30e7\u30eb\u30b8\u30e5\u30fb\u30eb\u30e1\u30fc\u30c8\u30eb", "hover_text": "\u30b8\u30e7\u30eb\u30b8\u30e5\u30fb\u30eb\u30e1\u30fc\u30c8\u30eb \u751f\u8a95124\u5468\u5e74", "share_text": "\u30b8\u30e7\u30eb\u30b8\u30e5\u30fb\u30eb\u30e1\u30fc\u30c8\u30eb \u751f\u8a95124\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0c9c\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9c\u0ccd \u0cb2\u0cc2\u0cae\u0cc6\u0ca5\u0cb0\u0cb5\u0cb0 124\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c9c\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9c\u0ccd \u0cb2\u0cc2\u0cae\u0cc6\u0ca5\u0cb0\u0cb5\u0cb0 124\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124\u00ba aniversario del nacimiento de Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124\u00ba aniversario del nacimiento de Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0d1c\u0d4b\u0d7c\u0d1c\u0d38\u0d4d \u0d32\u0d46\u0d2e\u0d48\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 124-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d1c\u0d4b\u0d7c\u0d1c\u0d38\u0d4d \u0d32\u0d46\u0d2e\u0d48\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 124-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0968\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0968\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday", "share_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0a1c\u0a3e\u0a30\u0a1c\u0a47\u0a1c\u0a3c \u0a32\u0a2e\u0a48\u0a24\u0a30 \u0a26\u0a3e 124\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a1c\u0a3e\u0a30\u0a1c\u0a47\u0a1c\u0a3c \u0a32\u0a2e\u0a48\u0a24\u0a30 \u0a26\u0a3e 124\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0416\u043e\u0440\u0436 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440", "hover_text": "124 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430", "share_text": "124 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0416\u043e\u0440\u0436 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440", "hover_text": "124. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430", "share_text": "124. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b9c\u0bb8\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0bae\u0bc7\u0ba4\u0bcd\u0bb0", "hover_text": "\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b9c\u0bb8\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0bae\u0bc7\u0ba4\u0bcd\u0bb0\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 124\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b9c\u0bb8\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0bae\u0bc7\u0ba4\u0bcd\u0bb0\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 124\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0c1c\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1c\u0c4d \u0c32\u0c4d\u0c2f\u0c41\u0c2e\u0c47\u0c25\u0c39\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 124\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c1c\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1c\u0c4d \u0c32\u0c4d\u0c2f\u0c41\u0c2e\u0c47\u0c25\u0c39\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 124\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Georges Lema\u00eetre", "share_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday", "title": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rortPH95h1ULb16XiwIKqh5OYp6YIK_CCFYvQdX4AJVch-vIe-8oshIqUv7qCOpw7tVfHchbigTIumjXRIL2NjXHC9Tj1vKJTvUmuzW2", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-2x.jpg", "high_res_width": 924, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8", "hover_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "hover_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "share_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328", "hover_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74", "share_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize", "share_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Leibniz ?", "hover_text": "Leibniz naissait il y a 372 ans", "share_text": "0101 On c\u00e9l\u00e8bre le p\u00e8re de la num\u00e9rotation binaire #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c ", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": "Gotfr\u012bds Vilhelms Leibnics", "hover_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e  #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c", "hover_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza", "share_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "piet mondria", "share_text": "Piet Mondrian's 130th Birthday #GoogleDoodle"}, [{"persistent_id": 474402, "id": null, "name": "st-patricks-day-2002", "title": "St. Patrick's Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/stpatricks_02.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/stpatricks_02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 3, 17], "countries": ["Ireland"], "doodle_type": "simple", "tags": ["St. Patty's Day", "National Holiday", "shamrock", "green", "clover"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": false, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "piet-mondrians-130th-birthday", "title": "Piet Mondrian's 130th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2002/mondrian.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rYXhDBLObbbqJoNGRdXovmB42Lzg8fcWt0btN_lPx9pzKNKMOJjS004wFw55oy9esvzQeuhk4gSyLcEK26BF9C2bxRvBAe_AxWEUbp5r=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2002, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "piet mondria", "hover_text": "Google celebrates Piet Mondrian's birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "earth-day-2002", "title": "Earth Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/earthday02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qhZtBXb5pAqr6Wovvl59Ps8K7MtTqMqmPNqACN0WXg-SDpGsnM9KPIgAJpFLbstGnXjS8bRYk-GV14wmVCcxpBV8XAbkt3uY408ThqQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2002, 4, 22], "translations": {"en": {"query": "earth day", "hover_text": "Earth Day 2002", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "st-patricks-day-2011", "title": "St. Patrick's Day 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/st_patricks11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/CKe_uCv5qdtFV_Jnfr7e5bSI08jNFRmjxIH8QDBLju4Qnauisb8CWYyJIZuQDO7VMV4exOqtisI3EKJi1TImClLuj-3mh6sTIZdfBT0P=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-doodle-4-google-ireland-by-evan-osullivan-glynn", "title": "St. Patrick's Day / Doodle 4 Google - Ireland by Evan O'Sullivan Glynn", "url": "//www.google.com/logos/2009/stpatricks_d4gwinner_eo09.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2009/stpatricks_d4gwinner_eo09.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2009, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig! Is \u00e9 Evan O'Sullivan Glynn, 16 d'aois, as Contae Luimn\u00ed, buaiteoir an chom\u00f3rtas Doodle 4 Google na hEireann.", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day! Doodle designed by Doodle 4 Google Ireland winner Evan O'Sullivan Glynn", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig! Is \u00e9 Evan O'Sullivan Glynn, 16 d'aois, as Contae Luimn\u00ed, buaiteoir an chom\u00f3rtas Doodle 4 Google na hEireann.", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day / Doodle 4 Google - Ireland by Evan O'Sullivan Glynn #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2001", "title": "St. Patrick's Day 2001", "url": "//www.google.com/logos/2001/stpatricks.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2001/stpatricks.gif", "high_res_width": 320, "high_res_height": 115, "run_date_array": [2001, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St.Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2001 #GoogleDoodle"}, {"name": "sayed-darwishs-birthday", "title": "Sayed Darwish's Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/sayeddarwish11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/IV_N8gdB17fe8F_4RVsivusBQkv8W-qjdnrHpiHCtrKkiiRjYb5FuUskSqc99yhLVxDLN7sO53ASDZ6aE69CPmH7ujWrIo2FJQ918RRF=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Sayed Darwish", "hover_text": "Birthday of Egyptian singer and composer Sayed Darwish", "share_text": ""}, "ar": {"query": "\u0633\u064a\u062f \u062f\u0631\u0648\u064a\u0634", "hover_text": "\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0648\u0633\u064a\u0642\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0631\u064a \u0633\u064a\u062f \u062f\u0631\u0648\u064a\u0634", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Sayed Darwish", "share_text": "Sayed Darwish's Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2019", "title": "St. Patrick's Day 2019", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/st-patricks-day-2019-5201574015008768.5-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jHd4EO2GQONChLqHkGGeb4CIegM9KrbjWolxnbPm2mBPW-9Asz9G2F5wYNEpGSFNqASAmQtCcSzbDWeJv-nk-iItdTWGNabpLKf7909c", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/st-patricks-day-2019-5201574015008768.6-2xa.gif", "high_res_width": 600, "high_res_height": 267, "run_date_array": [2019, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2019", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2019! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0633 \u0628\u0627\u062a\u0631\u064a\u0643", "hover_text": "2019 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0633 \u0628\u0627\u062a\u0631\u064a\u0643", "share_text": "#GoogleDoodle !2019 \u064a\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0633 \u0628\u0627\u062a\u0631\u064a\u0643"}, "be": {"query": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2019", "share_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2019", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2019 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2019 \u0433.", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "hover_text": "2019\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "share_text": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282\u5feb\u4e50\uff01 #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev", "hover_text": "2019. aasta P\u00fcha Patricku p\u00e4ev", "share_text": "Head P\u00fcha Patricku p\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Saint-Patrick", "hover_text": "F\u00eate de la Saint-Patrick\u00a02019", "share_text": "Joyeuse Saint-Patrick\u00a0! #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e4\u05d8\u05e8\u05d9\u05e7 \u05d4\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e4\u05d8\u05e8\u05d9\u05e7 \u05d4\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9 2019", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05e4\u05d8\u05e8\u05d9\u05e7 \u05d4\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9 2019 #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Dagur heilags Patreks", "hover_text": "Dagur heilags Patreks 2019", "share_text": "Gle\u00f0ilegan dag heilags Patreks! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig 2019", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig faoi mhaise duit. #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc", "hover_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc 2019", "share_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc\u3092\u795d\u304a\u3046\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "D\u00eda de San Patricio 2019", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de San Patricio 2019! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u0160v. Patriko diena", "hover_text": "\u0160v. Patriko diena 2019", "share_text": "Linksmos \u0160v. Patriko dienos! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari St. Patrick", "hover_text": "Hari St. Patrick 2019", "share_text": "Selamat Hari St. Patrick! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u00a0\u2013 2019", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2019.", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "D\u00eda de San Patricio\u00a02019", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de San Patricio! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Saint Patrick's Day", "hover_text": "Saint Patrick's Day 2019", "share_text": "Vi firar Saint Patrick's Day! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4 \u0baa\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4 \u0baa\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd\u00a0\u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2019", "share_text": "2019 \u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4 \u0baa\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd\u00a0\u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0ba8\u0bb2\u0bcd\u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0443 2019 \u0440\u043e\u0446\u0456", "share_text": "\u0412\u0456\u0442\u0430\u0454\u043c\u043e \u0437 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2019! #GoogleDoodle"}, {"name": "olga-orozcos-100th-birthday", "title": "Olga Orozco\u2019s 100th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/olga-orozcos-100th-birthday-6753651837108318.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/g2eJIS-WbZMxdjELY6YWcEJOV3peuxNDwrCX8p3vFoCg-B6Mmg5XzS_kHSSzKyleE64PVAyXlhyCWFG93DEmT3qXmHQ3y2KMlYq9jKEk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/olga-orozcos-100th-birthday-6753651837108318-2x.png", "high_res_width": 725, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Olga Orozco", "hover_text": "Olga Orozco's 100th Birthday", "share_text": "Olga Orozco's 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Olga Orozco", "hover_text": "100\u00ba aniversario del nacimiento de Olga Orozco", "share_text": "100\u00ba aniversario del nacimiento de Olga Orozco #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Olga Orozco", "hover_text": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Olga Orozco", "share_text": "100.\u00ba\u00a0aniversario del nacimiento de Olga Orozco #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Olga Orozco", "share_text": "Olga Orozco's 100th Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2021", "title": "St. Patrick's Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/st-patricks-day-2021-6753651837108887.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8SVkbRtFocipG0l2rkD86uhLpFagYLzCiiFuG3y1Wvywx_AKbihv8uCHaW43JMbyA8qnS0z-klABRwG4SrG4GJdoH_UeNs3CJh-JLrCXJaUshupWvrvW1g", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/st-patricks-day-2021-6753651837108887-2x.png", "high_res_width": 865, "high_res_height": 350, "run_date_array": [2021, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2021", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2021! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2021.", "share_text": "Sretan Dan sv. Patrika 2021! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2021", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2021 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a ", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2021", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2021! #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "hover_text": "2021 \u5e74\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "share_text": "2021 \u5e74\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2021.", "share_text": "Sretan Dan svetog Patrika 2021.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den sv.\u00a0Patrika ", "hover_text": "Den sv.\u00a0Patrika 2021", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd Den sv.\u00a0Patrika 2020! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "Saint-Patrick\u00a02021", "share_text": "Joyeuse Saint-Patrick\u00a02021\u00a0! #GoogleDoodle"}, "fr-CA": {"query": "Saint-Patrick", "hover_text": "Saint-Patrick 2021", "share_text": "Joyeuse Saint-Patrick 2021! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": null, "hover_text": "\u0938\u0947\u0902\u091f \u092a\u0948\u091f\u094d\u0930\u093f\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 2021", "share_text": "\u0938\u0947\u0902\u091f \u092a\u0948\u091f\u094d\u0930\u093f\u0915 \u0926\u093f\u0935\u0938 2021 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Szent Patrik napja", "hover_text": "Szent Patrik napja 2021", "share_text": "Boldog Szent Patrik napj\u00e1t 2021-ben #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig, 2021", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig faoi mhaise duit! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa di san Patrizio", "hover_text": "Festa di san Patrizio 2021", "share_text": "Festa di san Patrizio 2021! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc", "hover_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc 2021", "share_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc\u3092\u795d\u304a\u3046\uff01#GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "D\u00eda de San Patricio 2021", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de San Patricio 2021! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u0160v. Patriko diena", "hover_text": "\u0160v. Patriko diena", "share_text": "Su \u0160v. Patriko diena! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2021", "share_text": "\u0421 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0432 2021 \u0433\u043e\u0434\u0443! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2021.", "share_text": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2021. #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 sv. Patrika", "hover_text": "De\u0148 sv. Patrika 20201", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd De\u0148 sv. Patrika 2021! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": "D\u00eda de San Patricio 2021", "share_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de San Patricio 2021! #GoogleDoodle"}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2021", "share_text": "\u0417 \u0434\u043d\u0435\u043c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u0443 2021 \u0440\u043e\u0446\u0456! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2021! #GoogleDoodle"}, {"name": "childrens-day-2019-bangladesh", "title": "Children's Day 2019 (Bangladesh)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-bangladesh-4924061112074240-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/mPlUceO71mwxM-t3Es-7VlDIvwuXVjak8QJsVRTVFxzILQQN22-nNFy3MQxQ-JRdBiHX5lm121wJTPKoJKfVEiSfXex2Y93D29jX3e4", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2019/childrens-day-2019-bangladesh-4924061112074240-2x.png", "high_res_width": 754, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2019, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Children's Day Bangladesh", "hover_text": "Children's Day 2019", "share_text": "Happy Children's Day! #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u09ac\u09be\u0982\u09b2\u09be\u09a6\u09c7\u09b6\u09c7\u09b0 \u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8", "hover_text": "\u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8 \u09e8\u09e6\u09e7\u09ef", "share_text": "\u09b6\u09bf\u09b6\u09c1 \u09a6\u09bf\u09ac\u09b8! #GoogleDoodle"}, "ur": {"query": " \u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644", "hover_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644 2019", "share_text": "\u06cc\u0648\u0645 \u0627\u0637\u0641\u0627\u0644 \u06a9\u06cc \u0645\u0628\u0627\u0631\u06a9 \u0628\u0627\u062f! \u200e#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Children's Day Bangladesh", "share_text": "Happy Children's Day! #GoogleDoodle"}, {"name": "holi-festival-2014", "title": "Holi Festival 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/holi-festival-2014-6481185978974208.3-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/JeZ9uupPKKt5LOVYMj11LPEJsiteIvu3KdyDEMZYQ7sQ9Q8ZQ0uPr2oDsIPpzLxCQ1r1xqbtey9i0vty-KlIu_Jl_B3CXl__A4eQqJk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/holi-festival-2014-6481185978974208.5-hp2x.jpg", "high_res_width": 1088, "high_res_height": 420, "run_date_array": [2014, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Holi ", "hover_text": "Holi: the festival of colours", "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09b9\u09cb\u09b2\u09bf \u09e8\u09e6\u09e7\u09ea", "hover_text": "\u09b9\u09cb\u09b2\u09bf : \u09b0\u0999\u09c7\u09b0 \u0989\u09ce\u09b8\u09ac", "share_text": ""}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0939\u094b\u0932\u0940", "hover_text": "\u0939\u094b\u0932\u0940: \u0930\u0902\u0917\u094b\u0902 \u0915\u093e \u0924\u094d\u092f\u094b\u0939\u093e\u0930", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf \u0ce8\u0ce6\u0ce7\u0cea", "hover_text": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf: \u0cac\u0ca3\u0ccd\u0ca3\u0c97\u0cb3 \u0cb9\u0cac\u0ccd\u0cac ", "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0939\u094b\u0933\u0940 \u0968\u0966\u0967\u096a", "hover_text": "\u0939\u094b\u0933\u0940: \u0930\u0902\u0917\u093e\u0902\u091a\u093e \u0909\u0924\u094d\u0938\u0935", "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf 2014", "hover_text": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf: \u0bb5\u0ba3\u0bcd\u0ba3\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bb3\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0bb0\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0bb4\u0bbe", "share_text": ""}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Holi ", "share_text": "Holi Festival 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "israel-elections-2015", "title": "Israel Elections 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/israel-elections-2015-4786724026712064.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/_oBvCrpDA7wXmV0qvNayC5IQ86Y3hAAgyzdKU2eM0glz6QS4iitGQqSvCRq4EwKt5QicADMq8S0wkpp5k0ohwgRRy3vCPm6PxIkd-rk", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/d6-LURs4Zmk5VhDw93K70zbusaBDoek9LI-xgjhjmsULr70lfBuLe5GLkUH1Fh6Se2tsuwYMJdPuz0993gNZib9qPr22ABIeEb8DpMxk=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Israeli elections 2015", "hover_text": "Israel Elections 2015", "share_text": ""}, "ar": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d1\u05d7\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea 2015", "hover_text": "\u05d1\u05d7\u05d9\u05e8\u05d5\u05ea \u05dc\u05db\u05e0\u05e1\u05ea \u05d4-20", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Israeli elections 2015", "share_text": "Israel Elections 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2017", "title": "St. Patrick's Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/st-patricks-day-2017-5654938628653056-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iZJdIwi47wjbsXg_wK55dTfjthz5Zn_MRfNfshKIr1R3HeZJiEgLb1naO_t6vx9-BjxU1rU2pBubXEqoxm_ofso8flIS1KKlgZVxE_E", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/st-patricks-day-2017-5654938628653056-hp2x.gif", "high_res_width": 1264, "high_res_height": 449, "run_date_array": [2017, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2017", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "be": {"query": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2017", "hover_text": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2017", "share_text": " \u0417 \u0434\u043d\u0451\u043c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2017! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2017", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2017 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u5e15\u514b\u91cc\u7279\u8282", "hover_text": "2017 \u5723\u5e15\u514b\u91cc\u7279\u8282", "share_text": "2017\u5723\u5e15\u514b\u91cc\u7279\u8282 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den svat\u00e9ho Patrika", "hover_text": "Den svat\u00e9ho Patrika 2017", "share_text": "Slav\u00edme den svat\u00e9ho Patrika 2017! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fcha Patricku P\u00e4ev", "hover_text": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev 2017", "share_text": "Head P\u00fcha Patricku p\u00e4eva 2017! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Szt. Patrik Nap", "hover_text": "Szt. Patrik Nap 2017", "share_text": "Boldog Szt. Patrik Napot! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Dagur heilags Patreks", "hover_text": "Dagur heilags Patreks 2017", "share_text": "Dagur heilags Patreks 2017 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig 2017", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig Sona #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u8056\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc", "hover_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc 2017", "share_text": "\u30bb\u30f3\u30c8\u30d1\u30c8\u30ea\u30c3\u30af\u30c7\u30fc 2017 #GoogleDoodle"}, "ko": {"query": "\uc131 \ud328\ud2b8\ub9ad \ub370\uc774", "hover_text": "2017 \uc131 \ud328\ud2b8\ub9ad \ub370\uc774", "share_text": "2017 \uc131 \ud328\ud2b8\ub9ad \ub370\uc774 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de San Patricio 2017!", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de San Patricio 2017! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u0160v. Patriko diena", "hover_text": "\u0160v. Patriko diena 2017", "share_text": "Su \u0160v. Patriko diena 2017! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2017", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2017! #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio", "hover_text": "Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio 2017", "share_text": "Feliz Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio 2017! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2017", "share_text": "\u0421 \u0414\u043d\u0435\u043c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2017! #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2017", "share_text": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2017 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Dan svetog Patrika ", "hover_text": "Dan svetog Patrika 2017", "share_text": "Dan svetog Patrika 2017 #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 sv\u00e4t\u00e9ho Patrika", "hover_text": "De\u0148 sv\u00e4t\u00e9ho Patrika 2017", "share_text": "Sl\u00e1vime de\u0148 sv\u00e4t\u00e9ho Patrika 2017! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "St.Patrick's day 2017", "hover_text": "St.Patrick's day 2017", "share_text": "Glad St.Patrick's day 2017! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2017", "share_text": "\u0412\u0435\u0441\u0435\u043b\u043e\u0433\u043e \u0414\u043d\u044f \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2017! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2017! #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2014", "title": "St. Patrick's Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/st-patricks-day-2014-4879006277042176.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/g9cjoLZnFitrV-l78ch-Sg34U7kbHrjh4OfUTA5kePZ6P18wYG4uhByDAGgil6SGg6ZOu-OnqBoFyW6RRB8BDsmq1-YCMFyV0bpOUztasQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/st-patricks-day-2014-4879006277042176-hp2x.jpg", "high_res_width": 1436, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2014, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Saint Patrick's Day", "hover_text": "Saint Patrick's Day", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Saint Patrick's Day", "hover_text": "Happy Saint Patrick's Day!", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hu": {"query": "Szent Patrik napja", "hover_text": "Szent Patrik napja", "share_text": ""}, "is": {"query": "Dagur heilags Patreks", "hover_text": "Dagur heilags Patreks", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Ziua sf\u00e2ntului Patrick", "hover_text": "Ziua sf\u00e2ntului Patrick", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sw": {"query": "Saint Patrick's Day", "hover_text": "Siku ya Mtakatifu Patrick", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Saint Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "icc-sri-lanka-v-afghanistan", "title": "ICC - Sri Lanka v Afghanistan", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/icc-sri-lanka-v-afghanistan-6298557323673600.2-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/DHkS9aHjNBnVqnO8uZm0bmauuQSv8yXNBVDjRRrZAj2DnQa5znJVSEWsmE8Dm5m0aVsXFHS6K36_0DI8jMEZhlK77vGdECliRYU4rhGD", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/icc-sri-lanka-v-afghanistan-6298557323673600-hp2x.jpg", "high_res_width": 1013, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2016, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "cricket score", "hover_text": "It's Sri Lanka v Afghanistan in the T20 Cricket World Cup ", "share_text": "It's Sri Lanka v Afghanistan in the T20 Cricket World Cup! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle"}, "bn": {"query": "\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f \u09b8\u09cd\u0995\u09cb\u09b0", "hover_text": "T20 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa\u09c7 \u0986\u099c \u09b6\u09cd\u09b0\u09c0\u09b2\u0999\u09cd\u0995\u09be \u09ac\u09a8\u09be\u09ae Q1B", "share_text": "T20 \u09ac\u09bf\u09b6\u09cd\u09ac\u0995\u09be\u09aa\u09c7 \u0986\u099c \u09b6\u09cd\u09b0\u09c0\u09b2\u0999\u09cd\u0995\u09be \u09ac\u09a8\u09be\u09ae Q1B! #\u0997\u09c1\u0997\u09b2\u09a1\u09c1\u09a1\u09b2 #\u0997\u09c1\u0997\u09b2\u09c7\u09b0\u09b8\u09be\u09a5\u09c7\u0995\u09cd\u09b0\u09bf\u0995\u09c7\u099f"}, "gu": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0938\u094d\u0915\u094b\u0930", "hover_text": "T20 \u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a \u092e\u0947\u0902 \u0906\u091c \u0936\u094d\u0930\u0940\u0932\u0902\u0915\u093e \u0914\u0930 \u0905\u092b\u093c\u0917\u093c\u093e\u0928\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e\u0928 \u0915\u093e \u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0939\u0948", "share_text": "T20 \u0915\u094d\u0930\u093f\u0915\u0947\u091f \u0935\u093f\u0936\u094d\u0935 \u0915\u092a \u092e\u0947\u0902 \u0906\u091c \u0936\u094d\u0930\u0940\u0932\u0902\u0915\u093e \u0914\u0930 \u0905\u092b\u093c\u0917\u093c\u093e\u0928\u093f\u0938\u094d\u0924\u093e\u0928 \u0915\u093e \u092e\u0941\u0915\u093e\u092c\u0932\u093e \u0939\u0948! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle"}, "kn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "mr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ne": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "si": {"query": "\u0dbd\u0d9a\u0dd4\u0dab\u0dd4 \u0db4\u0dd4\u0dc0\u0dbb\u0dd4\u0dc0", "hover_text": "\u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3\u0dba\u0dd2 \u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba\u0dda \u0d85\u0daf \u0dc1\u0dca\u200d\u0dbb\u0dd3 \u0dbd\u0d82\u0d9a\u0dcf\u0dc0 \u0dc3\u0dc4 Q1B \u0d85\u0dad\u0dbb \u0dad\u0dbb\u0d9f\u0dba", "share_text": "\u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3\u0dba\u0dd2 \u0dc0\u0dd2\u0dc3\u0dca\u0dc3 \u0dbd\u0ddd\u0d9a \u0d9a\u0dd4\u0dc3\u0dbd\u0dcf\u0db1\u0dba\u0dda \u0d85\u0daf \u0dc1\u0dca\u200d\u0dbb\u0dd3 \u0dbd\u0d82\u0d9a\u0dcf\u0dc0 \u0dc3\u0dc4 Q1B \u0d85\u0dad\u0dbb \u0dad\u0dbb\u0d9f\u0dba #GoogleDoodle #CricketWithGoogle"}, "ta": {"query": "cricket score", "hover_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 T20-\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b86\u0b83\u0baa\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0ba9\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bcb\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bbf\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0ba9", "share_text": "\u0b89\u0bb2\u0b95\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bcb\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc8 T20-\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc8\u0baf\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b86\u0b83\u0baa\u0bcd\u0b95\u0bbe\u0ba9\u0bbf\u0bb8\u0bcd\u0ba4\u0bbe\u0ba9\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0bae\u0bcb\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bbf\u0ba9\u0bcd\u0bb1\u0ba9! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle"}, "te": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "cricket score", "share_text": "It's Sri Lanka v Afghanistan in the T20 Cricket World Cup! #GoogleDoodle #CricketWithGoogle"}, {"name": "st-patricks-day-2015", "title": "St. Patrick's Day 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/st-patricks-day-2015-5203623298465792-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/wlCZnCD1901LIjLEX4aLwOaeU085UW-EY8H71dfoXt8IchwuDNHkFJ9n5MBFeUUSnGUqw3nzLMX1OdE45VHsPsJNqOE0S-Dz0N5qktTE-Q", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jMpqfY-QVMnM2dMK30k2XGmGpPmVy8ueVervBTAeTKHCke_txXHxQyyokF4HUEJk55uw8h1R74p1AtlJBICsG5ntFQi_EMvZaIl3h1uuXQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "fr": {"query": "Saint Patrick", "hover_text": "F\u00eate de la Saint-Patrick", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig Sona Duit", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "Feliz d\u00eda de San Patricio!", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2018", "title": "St. Patrick's Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/st-patricks-day-2018-4867156104708096-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iGBSGNOx--sRhZ3ezQIpfqJ54bNHnNhmZEgDysXdl1XWSOtL0qTfgLJ27iHjVy5enpKQTJkYWbt8XsUjVxnwHwNHLKJwueLYAa3zD3cG", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/st-patricks-day-2018-4867156104708096-2x.jpg", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2018", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2018! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2018", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2018 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2018 \u0433.", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2018 \u0433. #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "hover_text": "2018 \u5e74\u5723\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "share_text": "2018 \u5e74\u5723\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282\u5feb\u4e50\uff01#GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev", "hover_text": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev 2018", "share_text": "Head P\u00fcha Patricku p\u00e4eva 2018! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "F\u00eate de la Saint-Patrick", "hover_text": "F\u00eate de la Saint-Patrick 2018", "share_text": "Joyeuse f\u00eate de la Saint-Patrick 2018 ! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig 2018", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig Sona #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "D\u00eda de San Patricio 2018", "share_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de San Patricio 2018! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "sv\u0113t\u0101 patrika diena", "hover_text": "Sv\u0113t\u0101 Patrika diena 2018", "share_text": "Priec\u012bgu Sv\u0113t\u0101 Patrika dienu! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u0160v. Patriko diena", "hover_text": "\u0160v. Patriko diena 2018", "share_text": "Su \u0160v. Patriko diena! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018! #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "Sankt Patriks dag", "hover_text": "Sankt Patriks dag 2018", "share_text": "Sankt Patriks dag 2018! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2018! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "happy-st-patricks-day-2007", "title": "Happy St. Patrick's Day 2007", "url": "//www.google.com/logos/2007/stpatricks_07.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Jqa7upKm1AS-sDrU5nIcr0jw12rTPD8M9Hz8bjdT5pDCnLaNKHh22rPvc6H0cetqCz0iThUN6bCi_c_6KwrYQr7KJLz4fSImwncce7gT=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2007, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "saint patrick", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2007 #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-charoen-krung-road", "title": "Celebrating Charoen Krung Road", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-charoen-krung-road-6753651837109184-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/U6uIADPcXxK5hRILgY6v8E4oIxh1pUm-YFVnimBAt_wMWH7y8Bs624VjfC_ApxXKvaidCtkIOoLxbUZ1IR4IyNinlCM0IIWShlyGHwVL_vbxAjiK1NwaFm8", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/celebrating-charoen-krung-road-6753651837109184-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Charoen Krung Road", "hover_text": "Celebrating Charoen Krung Road", "share_text": "Celebrating Charoen Krung Road #GoogleDoodle"}, "th": {"query": "\u0e16\u0e19\u0e19\u0e40\u0e08\u0e23\u0e34\u0e0d\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07", "hover_text": "\u0e40\u0e09\u0e25\u0e34\u0e21\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e16\u0e19\u0e19\u0e40\u0e08\u0e23\u0e34\u0e0d\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07", "share_text": "\u0e27\u0e31\u0e19\u0e40\u0e09\u0e25\u0e34\u0e21\u0e09\u0e25\u0e2d\u0e07\u0e16\u0e19\u0e19\u0e40\u0e08\u0e23\u0e34\u0e0d\u0e01\u0e23\u0e38\u0e07 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Charoen Krung Road", "share_text": "Celebrating Charoen Krung Road #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2016", "title": "St. Patrick's Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/st-patricks-day-2016-4834639321497600-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ijEd_-Mtc3VFk7mxQ22X2P_UtXWbwcHAVRj124C-B-013yHZdCYf1TzjawePcKQl3MjsWuFpUTAUqLaPminV1BLeL-1nCt5u2X9CWlpW", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/st-patricks-day-2016-4834639321497600-hp2x.gif", "high_res_width": 978, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2016, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2016", "share_text": "St. Patrick's Day 2016 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430", "hover_text": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2016", "share_text": " \u0414\u0437\u0435\u043d\u044c \u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u0430 \u041f\u0430\u0442\u0440\u044b\u043a\u0430 2016 #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2016", "share_text": "St. Patrick's Day 2016 #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "2016 St. Patrick \u8282", "share_text": "2016 St. Patrick \u8282  #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev", "hover_text": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev 2016", "share_text": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev 2016 #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Jour de la Saint-Patrick", "hover_text": "Jour de la Saint-Patrick 2016", "share_text": "Jour de la Saint-Patrick 2016 #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "St. Patrick's Day 2016", "hover_text": "St. Patrick's Day 2016", "share_text": "Happy St. Paddy's 2016 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig 2016", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig 2016 #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Giorno di san Patrizio", "hover_text": "Giorno di san Patrizio 2016", "share_text": "Giorno di san Patrizio 2016 #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari St. Patrick", "hover_text": "Hari St. Patrick 2016", "share_text": "Hari St. Patrick 2016 #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio", "hover_text": "Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio 2016", "share_text": "Dia de S\u00e3o Patr\u00edcio 2016 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2016", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2016 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2016", "share_text": "\u0414\u0430\u043d \u0441\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2016 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Dan svetog Patrika", "hover_text": "Dan svetog Patrika 2016", "share_text": "Dan svetog Patrika 2016 #GoogleDoodle"}, "sr-ME": {"query": "Dan svetog Patrika", "hover_text": "Dan svetog Patrika 2016", "share_text": "Dan svetog Patrika 2016 #GoogleDoodle"}, "sl": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2016", "share_text": "Dan sv. Patrika 2016 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sv": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2016", "share_text": "St. Patrick's Day 2016 #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2016", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 \u2013 2016 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2013", "title": "St. Patrick's Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/2013/st_patricks_day_2013-1108005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/HwnGGo1eE-Gcq-VNZTsODOt7_ikMle8SZjcka8JqUKWh3LHyw4UzqEKlomCof_we5rgb2lZbY4K-rkq_AzH2HmY1SB9Gy_wo276bRKBX", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/Um8LERprjvtp2_XSIVfV2VY0-yiOnVc2oJAdOpcju1VgCUz7pVDAKDSgrJrdrVzqaoljcAuuKUZ2O8ryOEhCT-z5CbNpvLB8b1Fbb-vR=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "af": {"query": "St. Patricksdag", "hover_text": "Sint Patricksdag", "share_text": ""}, "am": {"query": "\u12e8\u1245\u12f1\u1235 \u1353\u1275\u122a\u12ad \u1240\u1295", "hover_text": "\u12e8\u1245\u12f1\u1235 \u1353\u1275\u122a\u12ad \u1240\u1295", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "da": {"query": "skt patricks dag", "hover_text": "Skt. Patricks dag", "share_text": ""}, "fr": {"query": "La Saint-Patrick", "hover_text": "La Saint-Patrick", "share_text": ""}, "hu": {"query": "Szent Patrik Napja", "hover_text": "Szent Patrik Napja", "share_text": ""}, "is": {"query": "Heilagur Patrekur", "hover_text": "Dagur\u00a0heilags\u00a0Patreks", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "D\u00eda de San Patricio", "hover_text": "D\u00eda de San Patricio", "share_text": ""}, "ro-MD": {"query": "Ziua Sf\u00e2ntului Patrick", "hover_text": "Ziua Sf\u00e2ntului Patrick", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "share_text": ""}, "sw": {"query": "St. Patricks Day", "hover_text": "Siku ya Mtakatifu Patrick", "share_text": ""}, "sv": {"query": "St. Patricks Day", "hover_text": "St. Patricks Day 2013", "share_text": ""}, "uk": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "share_text": ""}, "zu": {"query": "St. Patricks Day", "hover_text": "Usuku luka-St. Patrick", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2004", "title": "St. Patrick's Day 2004", "url": "//www.google.com/logos/2004/stpatricks_04.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/TNsG5Ex984AoU8YOA0V0VlM2vBNytsGDeoH03jYDcEnDnnXGT5elnr26uiHasGv_cPebK2flvkhLgz-bsinEfTrvbuQ-96OGJXNAt9s=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2004, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St.Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2004 #GoogleDoodle"}, {"name": "netherlands-elections-2021", "title": "Netherlands Elections 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/netherlands-elections-2021-6753651837109214.3-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uYDCG9_AdYisVv7uRcXVgXTCOFSjX9rOH1qksRwqei3-aY0RPRvMcEFZ6UdpXyqZqo0YkRp466UG_ypMJFRyKayxsCuAHS58FEuujDsbmw42jCF2rper", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/netherlands-elections-2021-6753651837109214.3-2x.png", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "Netherlands Elections 2021", "hover_text": "Netherlands Elections 2021", "share_text": "Netherlands Elections 2021 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "tweede kamer verkiezingen 2021", "hover_text": "Tweede Kamerverkiezingen 2021", "share_text": "De Tweede Kamerverkiezingen 2021 zijn vandaag! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Netherlands Elections 2021", "share_text": "Netherlands Elections 2021 #GoogleDoodle"}, {"name": "150th-anniversary-of-the-italian-unification", "title": "150th Anniversary of the Italian Unification", "url": "//www.google.com/logos/2011/italybday11-HP.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/PMw4qlA4NqBABbzkmVrtiYXnNJVHsx65eyfiGo3Lz2Q2dLm0DZoVSOOjtR_4z_sHKSeMHcH-qbqStSwgv-3-kZoGmXPRpKssCroHSNJA=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 3, 17], "translations": {"it": {"query": "150\u00b0 anniversario dell'Unit\u00e0 d'Italia", "hover_text": "150\u00b0 anniversario dell'Unit\u00e0 d'Italia", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "150th Anniversary of the Italian Unification", "share_text": "150th Anniversary of the Italian Unification #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2012", "title": "St. Patrick's Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/stpatricksday11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/iBS3wnv77CDt_e9R1sPCKG-31eUIe3smegzjN4ImOlEz9MLmDWRmk0QbH9c0aJV2sf0RhZOYxxvJanFNxhUH-dcoy_ra3q4P2hemRe-4=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}, "da": {"query": "Skt Patricks dag", "hover_text": "Gl\u00e6delig Skt. Patricks dag!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Saint-Patrick", "hover_text": "Joyeuse F\u00eate de la Saint-Patrick !", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig", "share_text": ""}, "es": {"query": "Saint Patrick", "hover_text": "\u00a1Feliz d\u00eda de Saint Patrick!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2020", "title": "St. Patrick\u2019s Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/st-patricks-day-2020-6753651837108319.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/vQh3eJ4dlfSz8-XrisdUpsqtYNka390qA1m2XU_En_6OHQKayFbR58oiAaaYkn-PR0XnBW_s7dLudRPpKW3OigdMp5Z6r_w5WEdzHTc5ow", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/st-patricks-day-2020-6753651837108319-2x.png", "high_res_width": 902, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2020, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2020", "share_text": "St. Patrick's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "bs": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2020.", "share_text": "Sretan Dan sv. Patrika 2020! #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day 2020", "share_text": "St. Patrick's Day 2020! #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2020 \u0433.", "share_text": "\u0427\u0435\u0441\u0442\u0438\u0442 \u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0441\u0432. \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a 2020 \u0433.! #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "hover_text": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282", "share_text": "\u5723\u00b7\u5e15\u7279\u91cc\u514b\u8282\uff01 #GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2020.", "share_text": "Sretan Dan svetog Patrika 2020.! #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Den svat\u00e9ho Patrika", "hover_text": "Den svat\u00e9ho Patrika 2020", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd den svat\u00e9ho Patrika 2020! #GoogleDoodle"}, "et": {"query": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev", "hover_text": "P\u00fcha Patricku p\u00e4ev 2020", "share_text": "Head P\u00fcha Patricku p\u00e4eva! #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": null, "hover_text": "F\u00eate de la Saint-Patrick\u00a02020", "share_text": "F\u00eate de la Saint-Patrick\u00a02020\u00a0! #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Szent Patrik napja", "hover_text": "Szent Patrik napja 2020", "share_text": "\u00dcnnepelj\u00fck a Szent Patrik-napot 2020-ban! #GoogleDoodle"}, "is": {"query": "Dagur heilags Patreks", "hover_text": "Dagur heilags Patreks 2020", "share_text": "Gle\u00f0ilegan dag heilags Patreks 2020! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig, 2020", "share_text": "L\u00e1 Fh\u00e9ile P\u00e1draig, 2020 faoi mhaise duit! #GoogleDoodle"}, "it": {"query": "Festa di San Patrizio", "hover_text": "Festa di San Patrizio 2020", "share_text": "Felice festa di San Patrizio 2020! #GoogleDoodle"}, "lv": {"query": "Sv\u0113t\u0101 Patrika diena", "hover_text": "Sv\u0113t\u0101 Patrika diena\u00a0\u2014 2020", "share_text": "Priec\u012bgu Sv\u0113t\u0101 Patrika dienu\u00a0\u2014 2020! #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "\u0160v. Patriko diena", "hover_text": "\u0160v. Patriko diena 2020", "share_text": "Linksmos \u0160v. Patriko dienos! #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Hari St. Patrick", "hover_text": "Hari St. Patrick 2020", "share_text": "Selamat Hari St. Patrick 2020! #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u00a0\u2013 2020", "share_text": "\u0414\u0435\u043d\u044c \u0441\u0432\u044f\u0442\u043e\u0433\u043e \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430\u00a0\u2013 2020 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430", "hover_text": "\u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2020.", "share_text": "\u0421\u0440\u0435\u045b\u0430\u043d \u0414\u0430\u043d \u0421\u0432\u0435\u0442\u043e\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a\u0430 2020! #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Dan sv. Patrika", "hover_text": "Dan sv. Patrika 2020.", "share_text": "Sre\u0107an Dan sv. Patrika 2020! #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "De\u0148 sv. Patrika", "hover_text": "De\u0148 sv. Patrika 2020", "share_text": "\u0160\u0165astn\u00fd de\u0148 sv. Patrika 2020! #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "\u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4\u0bb0\u0bcd \u0baa\u0bc7\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd", "hover_text": "\u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4\u0bb0\u0bcd \u0baa\u0bc7\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9\u0bae\u0bcd 2020", "share_text": "2020\u0bae\u0bcd \u0b86\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4\u0bb0\u0bcd \u0baa\u0bc7\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd \u0ba4\u0bbf\u0ba9 \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2020! #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2000", "title": "St. Patrick's Day 2000", "url": "//www.google.com/logos/2000/stpattys.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2000/stpattys.gif", "high_res_width": 290, "high_res_height": 118, "run_date_array": [2000, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2000 #GoogleDoodle"}, {"name": "happy-st-patricks-day-2010", "title": "Happy St. Patrick's Day 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/stpatricksday10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jaEBQjIy1OC_vHI-7X8zZOZHRZrhpnb6qWU9H3UdMppQtsFEQOJAW7FvzoWKBqJ3OBpK37F8ZHDJiUlrfgsTTnzGgY5gT-1W-3DJUIHW=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 3, 17], "translations": {"en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "da": {"query": "skt patrick", "hover_text": "Gl\u00e6delig Skt Patricks dag", "share_text": ""}, "fr": {"query": "saint patrick", "hover_text": "Joyeuse Saint Patrick", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Beannachta\u00ed na F\u00e9ile P\u00e1draig", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "Happy St. Patrick's Day 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2006", "title": "St. Patrick's Day 2006", "url": "//www.google.com/logos/2006/stpatricks_06.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/fJF1s9MOPb3DFq1qlI7rtimPpzLYdMNmCVxIrjsD2688Bak9Jju0QpE6B6rXjua5NrQNessRTIxWIc0Vi6RcaEsy_kratE7vj_Zmj0dZhQ=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2006, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2006 #GoogleDoodle"}, {"name": "st-patricks-day-2008", "title": "St. Patrick's Day 2008", "url": "//www.google.com/logos/2008/stpatricks_08.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/5N-_Bssf8mqfzWkpiDvpKyACqV7qVn4JfxQnRnq22tE8dIdqJfBizQdwSOnJsPGhS-IcjoTi09Da5ZWRYSMhCG4T7HWRwOo4bjT_4pM=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2008, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "en": {"query": "St. Patrick's Day", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "fr": {"query": "saint patrick", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "St. Patrick's Day", "share_text": "St. Patrick's Day 2008 #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "teachers-day-2020-november-1", "title": "Teachers' Day 2020 (November 1)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-bulgaria-6753651837108666-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0WJRS8LlXg53Z6zyQbqHJvTk32Q_f3E1G7P01wF34Y9QippioeT85INHPQCBBk2kI9zIXmQ-hoy0KW9GsnQIegh2_D907pV66gn-6HgWhA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/teachers-day-2020-bulgaria-6753651837108666-2x.jpg", "high_res_width": 762, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2020, 11, 1], "translations": {"en": {"query": "Teachers' Day ", "hover_text": "Teachers' Day 2020", "share_text": "Teachers' Day 2020! "}, "bg": {"query": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435", "hover_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 2020!", "share_text": "\u0414\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0431\u0443\u0434\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435 2020!  #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Teachers' Day ", "share_text": "Teachers' Day 2020! "}, {"name": "panama-independence-day-2020", "title": "Panama Independence Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/panama-independence-day-2020-6753651837108600.2-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/s1s-fsUvun5QoELPVdzNmlnvAShmpF_-a84pCWnJ8ThBRQeerl4VB_TkmhI2A3xoYnoppsWEdXikFaIt7g5sEgOfskIn0iiHPv9Fzyw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/panama-independence-day-2020-6753651837108600.2-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 11, 3], "translations": {"en": {"query": "Panama Independence Day", "hover_text": "Panama Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Panama! #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "D\u00eda de la Separaci\u00f3n de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Separaci\u00f3n de Colombia!", "share_text": "D\u00eda de la Separaci\u00f3n de Colombia #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "D\u00eda de la Separaci\u00f3n de Colombia", "hover_text": "\u00a1Feliz D\u00eda de la Separaci\u00f3n de Colombia!", "share_text": "D\u00eda de la Separaci\u00f3n de Colombia #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Panama Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Panama! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-umeko-tsuda", "title": "Celebrating Umeko Tsuda", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-umeko-tsuda-6753651837108607.2-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nD5icRDl2j2F4R1HX-fwHMc_mVfu3TvSVKoEb-qyArfRNxgKR_2qc8Xeuzfy04hTqqZ_aqAXHHEqOm_X8qBKjEy4kyTnIOk3DAvmUZdF", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/celebrating-umeko-tsuda-6753651837108607.2-2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 11, 10], "translations": {"en": {"query": "Umeko Tsuda", "hover_text": "Celebrating Umeko Tsuda", "share_text": "Celebrating Umeko Tsuda! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u6d25\u7530\u6885\u5b50", "hover_text": "\u6d25\u7530\u6885\u5b50\u3092\u79f0\u3048\u3066", "share_text": "\u6d25\u7530\u6885\u5b50\u3092\u79f0\u3048\u3066#GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Umeko Tsuda", "share_text": "Celebrating Umeko Tsuda! #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "St. Patrick's Day 2002", "share_text": "St. Patrick's Day 2002 #GoogleDoodle"}, {"persistent_id": 474472, "id": null, "name": "piet-mondrians-130th-birthday", "title": "Piet Mondrian's 130th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2002/mondrian.gif", "alternate_url": "", "call_to_action_image_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rYXhDBLObbbqJoNGRdXovmB42Lzg8fcWt0btN_lPx9pzKNKMOJjS004wFw55oy9esvzQeuhk4gSyLcEK26BF9C2bxRvBAe_AxWEUbp5r=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2002, 3, 6], "countries": ["Afghanistan", "Algeria", "American Samoa", "Andorra", "Angola", "Anguilla", "Antigua & Barbuda", "Argentina", "Armenia", "Australia", "Austria", "Azerbaijan", "Bahamas", "Bahrain", "Bangladesh", "Belarus", "Belgium", "Belize", "Benin", "Bolivia", "Bosnia & Herzegovina", "Botswana", "Brazil", "Brunei", "Bulgaria", "Burkina Faso", "Burundi", "Cambodia", "Cameroon", "Canada", "Cape Verde", "Central African Republic", "Chad", "Chile", "China", "Colombia", "Congo - Brazzaville", "Congo - Kinshasa", "Cook Islands", "Costa Rica", "Croatia", "Cuba", "Cyprus", "Czechia", "C\u00f4te d\u2019Ivoire", "Denmark", "Djibouti", "Dominica", "Dominican Republic", "Ecuador", "Egypt", "El Salvador", "Estonia", "Ethiopia", "Fiji", "Finland", "France", "Gabon", "Gambia", "Georgia", "Germany", "Ghana", "Gibraltar", "Greece", "Greenland", "Guatemala", "Guyana", "Haiti", "Honduras", "Hong Kong", "Hungary", "Iceland", "India", "Indonesia", "Iraq", "Ireland", "Israel", "Italy", "Jamaica", "Japan", "Jordan", "Kazakhstan", "Kenya", "Kiribati", "Kuwait", "Kyrgyzstan", "Laos", "Latvia", "Lebanon", "Lesotho", "Libya", "Lithuania", "Luxembourg", "Madagascar", "Malawi", "Malaysia", "Maldives", "Mali", "Malta", "Mauritius", "Mexico", "Moldova", "Mongolia", "Montenegro", "Morocco", "Mozambique", "Namibia", "Nauru", "Nepal", "Netherlands", "New Zealand", "Nicaragua", "Niger", "Nigeria", "Niue", "North Macedonia", "Norway", "Oman", "Pakistan", "Palestine", "Panama", "Paraguay", "Peru", "Philippines", "Pitcairn Islands", "Poland", "Portugal", "Puerto Rico", "Qatar", "Romania", "Russia", "Rwanda", "Samoa", "San Marino", "Saudi Arabia", "Senegal", "Serbia", "Seychelles", "Sierra Leone", "Singapore", "Slovakia", "Slovenia", "Solomon Islands", "Somalia", "South Africa", "South Korea", "Spain", "Sri Lanka", "St. Vincent & Grenadines", "Sweden", "Switzerland", "S\u00e3o Tom\u00e9 & Pr\u00edncipe", "Taiwan", "Tajikistan", "Tanzania", "Thailand", "Timor-Leste", "Togo", "Tonga", "Trinidad & Tobago", "Tunisia", "Turkey", "Turkmenistan", "U.S. Virgin Islands", "Uganda", "Ukraine", "United Arab Emirates", "United Kingdom", "United States", "Uruguay", "Uzbekistan", "Vanuatu", "Venezuela", "Vietnam", "Zambia", "Zimbabwe", "gp", "tk"], "doodle_type": "simple", "tags": ["Art", "Birthday", "Composition"], "blog_text": "", "width": 276, "height": 110, "is_global": true, "is_highlighted": false, "is_dynamic": false, "standalone_html": "", "youtube_id": "", "translations": {"en": {"query": "piet mondria", "hover_text": "Google celebrates Piet Mondrian's birthday", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "prev_doodle": {"name": "winter-olympics-2002-closing-ceremony", "title": "Winter Olympics 2002 - Closing Ceremony", "url": "//www.google.com/logos/2002/w_olympics_02-12.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/w_olympics_02-12.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 128, "run_date_array": [2002, 2, 24], "translations": {"en": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "next_doodle": {"name": "st-patricks-day-2002", "title": "St. Patrick's Day 2002", "url": "//www.google.com/logos/2002/stpatricks_02.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2002/stpatricks_02.gif", "high_res_width": 276, "high_res_height": 110, "run_date_array": [2002, 3, 17], "translations": {"gd": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}, "ga": {"query": "L\u00e1 Fh\u00e9ile Ph\u00e1draig", "hover_text": "Happy St. Patrick's Day!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}}, "history_doodles": [{"name": "vasaloppet-2010", "title": "Vasaloppet 2010", "url": "//www.google.com/logos/2010/vasaloppet10-hp.gif", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1oCBnURV-ABZxwvmcel1Z_4p-6IMS7MRg3F218v-7jmXw4fAB-kxE74tQC5wWJAA9jjdfHl1xq-Zx1EJHCXz6uJJHRntsbDQ2mGpclKe=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2010, 3, 6], "translations": {"sv": {"query": "Vasaloppet 2010", "hover_text": "Vasaloppet 2010", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Vasaloppet 2010", "share_text": "Vasaloppet 2010 #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2012", "title": "Ghana Independence Day 2012", "url": "//www.google.com/logos/2012/ghana12-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/QaYMyh5nMidGsIzfc_aQLZ0PSCpXwTPmytXkiaaL2WMzbgQY1nFxVsJgHPea7KfWkpcOaUfTCl0XBbXjWKZKePby8YXct2J__y7U3g3X=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2012, 3, 6], "translations": {"ha": {"query": "Ghana Ranar zaman kasa", "hover_text": "Ghana ta zama kasa ranar shida ga watan marchi 1957", "share_text": ""}, "ak": {"query": "ghana fawohodi", "hover_text": "\u0190b\u0254 6, 1957: Fawohodi Da", "share_text": ""}, "gaa": {"query": "Ghana Independence Day: Heyeli gbi", "hover_text": "6th March 1957: Otsokrikri gbi ni ji ekpaa, afi akpe ohai n\u1f72\u1f72hu, ny\u1d10\u1fc6mai enum\u1d10 k\u1f72 kpaawo", "share_text": ""}, "en": {"query": "ghana's independence", "hover_text": "6th March 1957: Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "ghana's independence", "share_text": "Ghana Independence Day 2012 #GoogleDoodle"}, {"name": "elizabeth-brownings-208th-birthday", "title": "Elizabeth Browning's 208th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/elizabeth-brownings-208th-birthday-4799610719567872-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nvI0ZclYAsAqlNpSs1DDB6H8o8AuocDKX3Y7Z_BhawiVZZWJwlWGQ0FwAWtFuPnHAuahAxK5fK0yUdT4eV4z9GBo76iPMn4BpdQJ3Jk", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/elizabeth-brownings-208th-birthday-4799610719567872-hp2x.jpg", "high_res_width": 777, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2014, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Who was Elizabeth Browning?", "hover_text": "Elizabeth Browning's 208th Birthday", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Who was Elizabeth Browning?", "hover_text": "Elizabeth Browning's 208th Birthday", "share_text": ""}, "ga": {"query": "Elizabeth Browning", "hover_text": "Breithl\u00e1 208\u00fa Elizabeth Browning", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Who was Elizabeth Browning?", "share_text": "Elizabeth Browning's 208th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "gabriel-garcia-marquezs-91st-birthday", "title": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\u2019s 91st Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gabriel-garcia-marquezs-91st-birthday-5046026191765504-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rG8JS9a2DC-ravAwOiTUrZFWO_Jf-YP9pZlsQgQg0egOEljLdj9nxw_vC1cWEegSpBHrTpETRAHgmdplO6Y2xcRNCUBrT-OjiPLvQvU", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gabriel-garcia-marquezs-91st-birthday-5046026191765504-2xa.gif", "high_res_width": 1143, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\u2019s 91st Birthday", "share_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\u2019s 91st Birthday! #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u063a\u0627\u0628\u0631\u064a\u064a\u0644 \u063a\u0627\u0631\u062b\u064a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u062b", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064091 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u063a\u0627\u0628\u0631\u064a\u064a\u0644 \u063a\u0627\u0631\u062b\u064a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u062b\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e", "share_text": "#GoogleDoodle !\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064091 \u0644\u0645\u064a\u0644\u0627\u062f \u063a\u0627\u0628\u0631\u064a\u064a\u0644 \u063a\u0627\u0631\u062b\u064a\u0627 \u0645\u0627\u0631\u0643\u064a\u062b\u200e\u200e \u200e\u200e\u200e\u200e"}, "bn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "eu": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquezen jaiotegunaren 91. urteurrena", "share_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquezen jaiotegunaren 91. urteurrena #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez's 91st Birthday", "share_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez's 91st Birthday! #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91\u00e8 aniversari del naixement de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91\u00e8 aniversari del naixement de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u99ac\u594e\u65af", "hover_text": "\u300a\u767e\u5e74\u5b64\u5bc2\u300b\u4f5c\u8005 \u99ac\u594e\u65af\u8a95\u8fb0 91 \u5468\u5e74", "share_text": "\u300a\u767e\u5e74\u5b64\u5bc2\u300b\u4f5c\u8005 \u99ac\u594e\u65af\u8a95\u8fb0 91 \u5468\u5e74!  #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u52a0\u592b\u5217\u5c14\u00b7\u52a0\u897f\u4e9a\u00b7\u9a6c\u5c14\u514b", "hover_text": "\u52a0\u592b\u5217\u5c14\u00b7\u52a0\u897f\u4e9a\u00b7\u9a6c\u5c14\u514b\u65af\u8bde\u8fb0 91 \u5468\u5e74", "share_text": "\u52a0\u592b\u5217\u5c14\u00b7\u52a0\u897f\u4e9a\u00b7\u9a6c\u5c14\u514b\u65af\u8bde\u8fb0 91 \u5468\u5e74\uff01#GoogleDoodle"}, "hr": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91. godi\u0161njica ro\u0111enja Gabriela Garcie Marqueza", "share_text": "91. godi\u0161njica ro\u0111enja Gabriela Garcie Marqueza #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gabriela Garc\u00edi M\u00e1rqueze", "share_text": "91. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gabriela Garc\u00edi M\u00e1rqueze #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "gl": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91.\u00ba aniversario do nacemento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91.\u00ba aniversario do nacemento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0393\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03ad\u03bb \u0393\u03ba\u03b1\u03c1\u03c3\u03af\u03b1 \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03c2", "hover_text": "91\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03ad\u03bb \u0393\u03ba\u03b1\u03c1\u03c3\u03af\u03b1 \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03c2", "share_text": "91\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0393\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c1\u03b9\u03ad\u03bb \u0393\u03ba\u03b1\u03c1\u03c3\u03af\u03b1 \u039c\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03c2! #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05d2\u05e8\u05e1\u05d9\u05d4 \u05de\u05d0\u05e8\u05e7\u05e1", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 91 \u05dc\u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05d2\u05e8\u05e1\u05d9\u05d4 \u05de\u05d0\u05e8\u05e7\u05e1", "share_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 91 \u05dc\u05d2\u05d1\u05e8\u05d9\u05d0\u05dc \u05d2\u05e8\u05e1\u05d9\u05d4 \u05de\u05d0\u05e8\u05e7\u05e1! #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "hu": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "id": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "Ulang Tahun Gabriel Garcia Marquez ke-91", "share_text": "Ulang Tahun Gabriel Garcia Marquez ke-91! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "es-419": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "Gabriel Garcia Marquez 91-as gimtadienis", "share_text": "Gabriel Garcia Marquez 91-as gimtadienis #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ml": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "mr": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ne": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "or": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "pl": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "Gabriel Garcia Marquez - 91. rocznica urodzin", "share_text": "Gabriel Garcia Marquez - 91. rocznica urodzin #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91\u00ba Anivers\u00e1rio de Gabriel Garcia Marquez", "share_text": "91\u00ba Anivers\u00e1rio de Gabriel Garcia Marquez #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91.\u00ba anivers\u00e1rio do nascimento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91.\u00ba anivers\u00e1rio do nascimento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "pa": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044c \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441", "hover_text": "91 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044f \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430", "share_text": "91 \u0433\u043e\u0434 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u044d\u043b\u044f \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0458\u0435\u043b \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0458\u0430 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441", "hover_text": "91-\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0458\u0435\u043b\u0430 \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0458\u0435 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430", "share_text": "91-\u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u0440\u043e\u0452\u0435\u045a\u0430 \u0413\u0430\u0431\u0440\u0438\u0458\u0435\u043b\u0430 \u0413\u0430\u0440\u0441\u0438\u0458\u0435 \u041c\u0430\u0440\u043a\u0435\u0441\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gabriel Garcia Marquez", "hover_text": "91.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Gabriela Garc\u00edu M\u00e1rqueza", "share_text": "91.\u00a0v\u00fdro\u010die narodenia Gabriela Garc\u00edu M\u00e1rqueza #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "hover_text": "91.\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "91.\u00ba aniversario del nacimiento de Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}, "te": {"query": "", "hover_text": "", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez", "share_text": "Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez\u2019s 91st Birthday! #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-national-day-2016", "title": "Ghana National Day 2016", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/ghana-national-day-2016-5136896487325696-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/jv9q0VlXMbAx32oOdZADifEiXE-e5WL8tFC7p6U7mVcnNEH2cWtC3YByT4UIGFPBzBCglDSy3tef2pQputfi6GPVairRuBgxK5S662mZ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/ghana-national-day-2016-5136896487325696-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "ghana independence day", "hover_text": "Happy Independence Day, Ghana!", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "ghana independence day", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}, {"name": "ghanas-independence-day-2011", "title": "Ghana's Independence Day 2011", "url": "//www.google.com/logos/2011/ghana11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/0wYcfOUKQ3NegmzsLmQCskRYkx4TESUqXPIlOFMQssByOZbXmLG9jEZ7eM5c7I_lLcfRJeFZIuph43QpauX8k4VELUyUyrY3zjnoz4iF=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2011, 3, 6], "translations": {"ha": {"query": "Ghana Ranar zaman kasa", "hover_text": "Ghana ta zama kasa ranar shida ga watan marchi 1957", "share_text": ""}, "ak": {"query": "ghana fawohodi", "hover_text": "\u0190b\u0254 6, 1957: Fawohodi Da", "share_text": ""}, "gaa": {"query": "Ghana Independence Day: Heyeli gbi", "hover_text": "6th March 1957: Otsokrikri gbi ni ji ekpaa, afi akpe ohai n\u1f72\u1f72hu, ny\u1d10\u1fc6mai enum\u1d10 k\u1f72 kpaawo", "share_text": ""}, "en": {"query": "Ghana's independence", "hover_text": "6th March 1957: Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana's independence", "share_text": "Ghana's Independence Day 2011 #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2013", "title": "Ghana Independence Day 2013", "url": "//www.google.com/logos/2013/ghana_independence_day_2013-1202005-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/84MBGGGvFWlPqf-OCAFgMin8ZkANl2_QaJu1srJs9yNUZfQbthtrePNWUuq9P1wbeYY6iyPhzgua_seVKF3gSf8Jf6V8m3Wty-DsjsHx", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/LEkrMMJT-_nFaTgooW7VsHkaAd5rW_ITio9ngApoAdiFKfXjdCbpCJxj5LIA9SXaTDugCkj6UIqI_cFVuQ-6af7yOU9nt4zOGDap0gznFw=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2013, 3, 6], "translations": {"ha": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana ta zama kasa ranar shida ga watan marchi 1957", "share_text": ""}, "ak": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "\u0190b\u0254 6, 1957: Fawohodi Da", "share_text": ""}, "gaa": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "6th March 1957: Otsokrikri gbi ni ji ekpaa, afi akpe ohai n\u1f72\u1f72hu, ny\u1d10\u1fc6mai enum\u1d10 k\u1f72 kpaawo", "share_text": ""}, "en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "6th March 1957: Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Ghana Independence Day 2013 #GoogleDoodle"}, {"name": "37th-anniversary-of-komodo-national-park", "title": "37th Anniversary of Komodo National Park", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/37th-anniversary-of-komodo-national-park-6197054943526912.4-l.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/8IyeD5HKmO05BjNRg3aIIDBRq_IAIJTfOA5PO-Z1NscBWTRl8Bg2soxpYZWf4MmRrsQ4m06npmePElutcoB45NZ6J-2wYQjNAZIav6o", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bt6aTQcyEQZFQG-byQEttkBs7UczfV_ppaPxX-h3Aq488ghWcSwBQP5fPEKKeJdyLyiIRcgKsv5jfWNZ5s8DgjvQ-o2-zxK6oY06IPfP=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2017, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Komodo dragon preserve", "hover_text": "37th Anniversary of Komodo National Park", "share_text": "Test your knowledge about Komodo dragons \ud83d\udc09 in this #GoogleDoodle"}, "ar": {"query": "\u0645\u0646\u062a\u0632\u0647 \u0643\u0648\u0645\u0648\u062f\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a", "hover_text": "\u0627\u0644\u0630\u0643\u0631\u0649 \u0627\u0644\u064037 \u0644\u062a\u0623\u0633\u064a\u0633 \u0645\u0646\u062a\u0632\u0647 \u0643\u0648\u0645\u0648\u062f\u0648 \u0627\u0644\u0648\u0637\u0646\u064a", "share_text": "#GoogleDoodle \u0627\u062e\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a\u0643 \u0639\u0646 \u062a\u0646\u064a\u0646 \u0643\u0648\u0645\u0648\u062f\u0648  \ud83d\udc09 \u0641\u064a"}, "eu": {"query": "Komodoko Parke Nazionala", "hover_text": "Komodoko Parke Nazionalaren 37. urteurrena", "share_text": "Komodoko dragoiei \ud83d\udc09 buruz zenbat dakizun jakiteko, egin erronka zeure buruari #GoogleDoodle honetan"}, "en-GB": {"query": "Komodo National Park", "hover_text": "37th Anniversary of Komodo National Park", "share_text": "Test your knowledge about Komodo dragons \ud83d\udc09  in this #GoogleDoodle"}, "ca": {"query": "Parc Nacional de Komodo", "hover_text": "37\u00e8 aniversari del Parc Nacional de Komodo", "share_text": "Posa a prova els teus coneixements sobre els dragons de Komodo \ud83d\udc09 en aquest #GoogleDoodle"}, "zh-TW": {"query": "\u79d1\u83ab\u591a\u570b\u5bb6\u516c\u5712", "hover_text": "\u5370\u5c3c\u79d1\u83ab\u591a\u570b\u5bb6\u516c\u5712 37\u9031\u5e74\u7d00\u5ff5", "share_text": "\u6e2c\u8a66\u4f60\u5c0d\u79d1\u83ab\u591a\u5de8\u8725 \ud83d\udc09 \u7684\u77e5\u8b58 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "cs": {"query": "N\u00e1rodn\u00ed park Komodo", "hover_text": "N\u00e1rodn\u00ed park Komodo slav\u00ed 37 let na seznamu sv\u011btov\u00e9ho d\u011bdictv\u00ed!", "share_text": "Otestujte sv\u00e9 znalosti o varanech komodsk\u00fdch \ud83d\udc09 #GoogleDoodle"}, "da": {"query": "Komodo nationalpark", "hover_text": "37-\u00e5rsdagen for Komodos nationalpark", "share_text": "Test din viden om komodovaranen \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "et": {"query": "Komodo Rahvuspark", "hover_text": "Komodo Rahvuspargi 37. aastap\u00e4ev", "share_text": "Testi oma teadmisi Komodo draakonite kohta \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Parc national de Komodo", "hover_text": "37\u00e8me anniversaire du parc national de Komodo", "share_text": "Connaissez-vous les dragons de Komodo ? \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "gl": {"query": "Parque Nacional de Komodo", "hover_text": "37.\u00ba aniversario do Parque Nacional de Komodo", "share_text": "Pon a proba o que sabes sobre os drag\u00f3ns de Komodo \ud83d\udc09 con este #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Nationalpark Komodo", "hover_text": "37 Jahre Nationalpark Komodo", "share_text": "Teste dein Wissen \u00fcber Komododrachen \ud83d\udc09 in diesem #GoogleDoodle"}, "el": {"query": "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03a0\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf \u039a\u03bf\u03bc\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf", "hover_text": "37\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03a0\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf\u03c5 \u039a\u03bf\u03bc\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf", "share_text": "\u0394\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u0394\u03c1\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03bf\u03bc\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf \ud83d\udc09  \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf #GoogleDoodle"}, "iw": {"query": "\u05d4\u05e4\u05d0\u05e8\u05e7 \u05d4\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 \u05e7\u05d5\u05de\u05d5\u05d3\u05d5", "hover_text": "37 \u05e9\u05e0\u05d9\u05dd \u05dc\u05d4\u05e7\u05de\u05ea \u05d4\u05e4\u05d0\u05e8\u05e7 \u05d4\u05dc\u05d0\u05d5\u05de\u05d9 \u05e7\u05d5\u05de\u05d5\u05d3\u05d5", "share_text": "\u05d1\u05d5\u05d0\u05d5 \u05dc\u05d1\u05d3\u05d5\u05e7 \u05e2\u05d3 \u05db\u05de\u05d4 \u05d0\u05ea\u05dd \u05de\u05db\u05d9\u05e8\u05d9\u05dd \u05d0\u05ea \u05d3\u05e8\u05e7\u05d5\u05df \u05d4\u05e7\u05d5\u05de\u05d5\u05d3\u05d5 \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0915\u092e\u094b\u0921\u094b \u0928\u0948\u0936\u0928\u0932 \u092a\u093e\u0930\u094d\u0915", "hover_text": "\u0915\u092e\u094b\u0921\u094b \u0928\u0948\u0936\u0928\u0932 \u092a\u093e\u0930\u094d\u0915 \u0915\u0940 \u0969\u096d \u0938\u093e\u0932\u0917\u093f\u0930\u0939 ", "share_text": "#GoogleDoodle - \u0915\u092e\u094b\u0921\u094b \u0921\u094d\u0930\u0948\u0917\u0928 \u0915\u0947 \u0935\u093f\u0937\u092f \u092e\u0947\u0902 \u0905\u092a\u0928\u093e \u091c\u094d\u091e\u093e\u0928 \u092a\u0930\u0916\u0947  \ud83d\udc09"}, "hu": {"query": "Komodo Nemzeti Park", "hover_text": "A Komodo Nemzeti Park 37. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Teszteld tud\u00e1sod a Komod\u00f3i s\u00e1rk\u00e1nyr\u00f3l \ud83d\udc09 a #GoogleDoodle j\u00e1t\u00e9kkal!"}, "is": {"query": "K\u00f3m\u00f3d\u00f3 \u00fej\u00f3\u00f0gar\u00f0urinn", "hover_text": "37 \u00e1ra afm\u00e6li K\u00f3m\u00f3d\u00f3 \u00fej\u00f3\u00f0gar\u00f0sins", "share_text": "S\u00fdndu kunn\u00e1ttu \u00fe\u00edna \u00e1 K\u00f3m\u00f3d\u00f3drekum \ud83d\udc09 \u00ed \u00feessari #GoogleDoodle"}, "id": {"query": "Taman Nasional Komodo", "hover_text": "Hari Ulang Tahun ke-37 Taman Nasional Komodo", "share_text": "Hari Ulang Tahun ke-37 Taman Nasional! #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "it": {"query": "Parco nazionale di Komodo", "hover_text": "37\u00b0 anniversario del Parco nazionale di Komodo", "share_text": "Testa la tua conoscenza sul drago di Komodo \ud83d\udc09 #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u30b3\u30e2\u30c9\u56fd\u7acb\u516c\u5712", "hover_text": "\u30b3\u30e2\u30c9\u56fd\u7acb\u516c\u5712 37 \u5468\u5e74", "share_text": "\u30b3\u30e2\u30c9\u30aa\u30aa\u30c8\u30ab\u30b2 \ud83d\udc09 \u306e\u30af\u30a4\u30ba\u306b\u6311\u6226\u3057\u3066\u307f\u3088\u3046\uff01 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Parque Nacional de Komodo", "hover_text": "37\u00ba aniversario del Parque Nacional de Komodo", "share_text": "Pon a prueba tu conocimiento sobre los dragones de Komodo \ud83d\udc09 con este #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": "Komodo Nacionalinis Parkas", "hover_text": "Komodo Nacionalinio Parko 37-as jubiliejus", "share_text": "Patikrinkite savo \u017einias apie Komodo varanus \ud83d\udc09  \u0161iame #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": "Taman Negara Komodo", "hover_text": "Ulangtahun ke-37 Taman Negara Komodo", "share_text": "Uji pengetahuan anda tentang biawak Komodo  \ud83d\udc09   #GoogleDoodle "}, "pl": {"query": "Park Narodowy Komodo", "hover_text": "37. rocznica Parku Narodowego Komodo ", "share_text": "Sprawd\u017a swoj\u0105 wiedz\u0119 o waranach z Komodo \ud83d\udc09  z #GoogleDoodle"}, "pt-BR": {"query": "Parque Nacional de Komodo", "hover_text": "37\u00ba Anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Komodo", "share_text": "Teste o seu conhecimento sobre o Drag\u00e3o-de-Komodo \ud83d\udc09 com este #GoogleDoodle"}, "pt-PT": {"query": "Parque Nacional de Komodo", "hover_text": "37\u00ba Anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Komodo", "share_text": "Testa o teu conhecimento sobre o Drag\u00e3o-de-Komodo \ud83d\udc09 com este #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0430\u0440\u043a \u041a\u043e\u043c\u043e\u0434\u043e", "hover_text": "37 \u043b\u0435\u0442 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u043d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e \u043f\u0430\u0440\u043a\u0430 \u041a\u043e\u043c\u043e\u0434\u043e", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u044c\u0442\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0438 \u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u044f \u043e \u043a\u043e\u043c\u043e\u0434\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0432\u0430\u0440\u0430\u043d\u0430\u0445 \ud83d\udc09 #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u0438 \u043f\u0430\u0440\u043a \u041a\u043e\u043c\u043e\u0434\u043e", "hover_text": "37. \u0433\u043e\u0434\u0438\u0448\u045a\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0441\u043d\u0438\u0432\u0430\u045a\u0430 \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u0433 \u043f\u0430\u0440\u043a\u0430 \u041a\u043e\u043c\u043e\u0434\u043e", "share_text": "\u041f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0442\u0435 \u0441\u0432\u043e\u0458\u0435 \u0437\u043d\u0430\u045a\u0435 \u043e \u041d\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0430\u043b\u043d\u043e\u043c \u043f\u0430\u0440\u043a\u0443 \u041a\u043e\u043c\u043e\u0434\u043e \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": "Nacionalni park Komodo", "hover_text": "37. godi\u0161njica osnivanja Nacionalnog parka Komodo", "share_text": "37. godi\u0161njica osnivanja Nacionalnog parka Komodo \ud83d\udc09  #GoogleDoodle"}, "sk": {"query": "N\u00e1rodn\u00fd park Komodo", "hover_text": "37. v\u00fdro\u010die N\u00e1rodn\u00e9ho parku Komodo", "share_text": "Vysk\u00fa\u0161ajte si svoje vedomosti o varanoch komodsk\u00fdch \ud83d\udc09 #GoogleDoodle"}, "es": {"query": "Parque Nacional de Komodo", "hover_text": "37.\u00ba aniversario del Parque Nacional de Komodo", "share_text": "Pon a prueba lo que sabes de los dragones de Komodo \ud83d\udc09 con este #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Komodo National Park ", "hover_text": "37-\u00e5rsdagen f\u00f6r Komodo National Park ", "share_text": "Testa din kunskap om Komodovaraner #GoogleDoodle"}, "ta": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Komodo dragon preserve", "share_text": "Test your knowledge about Komodo dragons \ud83d\udc09 in this #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2021", "title": "Ghana Independence Day 2021", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/ghana-independence-day-2021-6753651837108877-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/7YQos0hC0T5t8RGXxqmTQqjJiwqZ0o_gvrN3wsOW32jjCIGl0ZcAFmGqsoWTQJl9KAVgaPLNB9ExM6ZqoGLf3rr8YkgcPymAz-M8dc8ByDDo9oRJUUUNsGI", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2021/ghana-independence-day-2021-6753651837108877-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2021, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana Independence Day 2021", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}, {"name": "celebrating-semla", "title": "Celebrating Semla", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-semla-6328434505547776-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/28hapMosyREAZ3ubAyJcsl6GjgeF-zOhnVITIAzyITr-nzrW7TMu4_gsmHpEowLxS9kJYM8xzjo82jsTSSRHfarneX8O2UvESc9Np5s", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/celebrating-semla-6328434505547776.3-2xa.gif", "high_res_width": 1026, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Semla", "hover_text": "Celebrating Semla", "share_text": "Celebrating Semla! #GoogleDoodle"}, "sv": {"query": "Semla", "hover_text": "Firar semlan", "share_text": "Firar semlan! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Semla", "share_text": "Celebrating Semla! #GoogleDoodle"}, {"name": "holi-festival-2015", "title": "Holi Festival 2015", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2015/holi-festival-2015-5124794139803648-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/1N1hBd5T0ea2dqTShdVsImxCssvffKrhuqwOt39S_dRzLi_QuxyNKQ2bzESOzUmoQUM-fv60CO2V-snJDwEsA_7dF2lIUZs39b0wkzQ", "high_res_url": "https://lh3.googleusercontent.com/ihNcTVWfWtmDLUlUdHJfF-DnhJ7gzEPfrTHGEvgl0n0KT2rBoat83hgEhFXMd5wuLe9T6iz-UfAzRYLeOF58b-l31W537o6OMitIIJqI=s660", "high_res_width": 0, "high_res_height": 0, "run_date_array": [2015, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!", "share_text": ""}, "af": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "bn": {"query": "\u09a6\u09cb\u09b2", "hover_text": "\u09a6\u09cb\u09b2\u09c7\u09b0 \u09b6\u09c1\u09ad\u09c7\u099a\u09cd\u099b\u09be", "share_text": ""}, "en-GB": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!", "share_text": ""}, "fr": {"query": "Holi", "hover_text": "Joyeuse Holi!", "share_text": ""}, "gu": {"query": "\u0ab9\u0acb\u0ab3\u0ac0", "hover_text": "\u0ab9\u0acb\u0ab3\u0ac0\u0aa8\u0ac0 \u0ab6\u0ac1\u0aad\u0ac7\u0a9a\u0acd\u0a9b\u0abe\u0a93!", "share_text": ""}, "hi": {"query": "\u0939\u094b\u0932\u0940", "hover_text": "\u0939\u094b\u0932\u0940 \u0915\u0940 \u0936\u0941\u092d\u0915\u093e\u092e\u0928\u093e\u090f\u0902!", "share_text": ""}, "kn": {"query": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf", "hover_text": "\u0cb9\u0ccb\u0cb3\u0cbf \u0cb9\u0cac\u0ccd\u0cac\u0ca6 \u0cb6\u0cc1\u0cad\u0cbe\u0cb6\u0caf\u0c97\u0cb3\u0cc1!", "share_text": ""}, "ml": {"query": "\u0d39\u0d4b\u0d33\u0d3f", "hover_text": "\u0d39\u0d4b\u0d33\u0d3f \u0d06\u0d36\u0d02\u0d38\u0d15\u0d7e!", "share_text": ""}, "mr": {"query": "\u0939\u094b\u0933\u0940", "hover_text": "\u0939\u094b\u0933\u0940\u091a\u094d\u092f\u093e \u0936\u0941\u092d\u0947\u091a\u094d\u091b\u093e", "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a39\u0a4b\u0a32\u0a40", "hover_text": "\u0a39\u0a4b\u0a32\u0a40 \u0a26\u0a40 \u0a35\u0a27\u0a3e\u0a08\u0a06\u0a02!", "share_text": ""}, "st": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!", "share_text": ""}, "sw": {"query": "Holi", "hover_text": "Furahia Sherehe ya Holi!", "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf", "hover_text": "\u0bb9\u0bcb\u0bb2\u0bbf \u0bb5\u0bbe\u0bb4\u0bcd\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0b95\u0bb3\u0bcd!", "share_text": ""}, "te": {"query": "\u0c39\u0c4b\u0c32\u0c40", "hover_text": "\u0c39\u0c4b\u0c32\u0c40 \u0c36\u0c41\u0c2d\u0c3e\u0c15\u0c3e\u0c02\u0c15\u0c4d\u0c37\u0c32\u0c41!", "share_text": ""}, "tn": {"query": "Holi", "hover_text": "Happy Holi!", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Holi", "share_text": "Holi Festival 2015 #GoogleDoodle"}, {"name": "mothers-day-2016-uk-ie", "title": "Mother's Day 2016 (UK, IE)", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/mothers-day-2016-uk-ie-5761021936402432-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/bA3sgBCKHGc8nagbIUAcAhAlqxPh82JRBdNyQazUGV9wBHIzoWuHqR3ww9w_Rko1eKW6oSeA8aseWQzRu3WKrrjEAhc9N9SBVG_vErSV", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2016/mothers-day-2016-uk-ie-5761021936402432-hp2x.jpg", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2016, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2016 Doodle", "share_text": "Happy Mother's Day 2016 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Mother's Day", "hover_text": "Mother's Day 2016 Doodle", "share_text": "Happy Mother's Day 2016 #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Mother's Day", "share_text": "Happy Mother's Day 2016 #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2014", "title": "Ghana Independence Day 2014", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/ghana-independence-day-2014-5997480722300928-hp.jpg", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/nUuaQ1JCYKE1Nn_xw0rvcm8rhdzIYR4YgTpUuaExAmUeW6N6BWGyin9Tsrxir7Nk9tma8I_nVZ7Zn13G1o2gLribTa3itydmegGEmGaInw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2014/ghana-independence-day-2014-5997480722300928-hp2x.jpg", "high_res_width": 1200, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2014, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "6th March 1957: Independence Day", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Ghana Independence Day 2014 #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2020", "title": "Ghana Independence Day 2020", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/ghana-independence-day-2020-6753651837108309-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/qcQLxR_MX3V3ZpNDY1LIleWC29pGu-suGrHABzgQrb__3iPbxRwRcyLYm2urHoc6TH8_6JP0cEv8nco3JzKFne4n7JkJhDMsr7KBhZQ", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2020/ghana-independence-day-2020-6753651837108309-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2020, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana Independence Day 2020", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2018", "title": "Ghana Independence Day 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/ghana-independence-day-2018-6073548530515968.5-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/6uCxtceicGJGXxVr7gts6_xQ2W23q5DGSQV1Pvhj7rhDqDQzSVlV6cL-rTDIadXmvzccbs_qgVv62LyeJAHi7O8eM1YlLeOtZlo1NxM", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/ghana-independence-day-2018-6073548530515968-2xa.gif", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana Independence Day 2018", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Ghana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day 2018, Ghana! #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2017", "title": "Ghana Independence Day 2017", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/ghana-independence-day-2017-5735065538527232-hp.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/uTKPpQHdwm-slRYKJ4LKrVFYZSR1g0YueyICX4h88UpbQU4dXToj0ZW56l6Y5W8EiOMJnbXZ_AaSvjHuLm78OyjmqbK0cxozBbRdwns", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2017/ghana-independence-day-2017-5735065538527232-hp2x.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2017, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "ghana independence day", "hover_text": "Ghana Independence Day 2017", "share_text": "Ghana Independence Day 2017 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "ghana independence day", "share_text": "Ghana Independence Day 2017 #GoogleDoodle"}, {"name": "ghana-independence-day-2022", "title": "Ghana Independence Day 2022", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/ghana-independence-day-2022-6753651837109597-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/h22e9XNATHzp6uHJ7n3PdwHEFKwfc_9TNcE6o5y1PIdh1lQH8Ge_jEiYlSbQ-mkXGxNP_L3KF86xXktsQD8YMCzcphQd0lU9h47K1So4WAOVxpyyE3KjqA", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2022/ghana-independence-day-2022-6753651837109597-2xa.gif", "high_res_width": 1000, "high_res_height": 400, "run_date_array": [2022, 3, 6], "translations": {"en": {"query": "Ghana Independence Day", "hover_text": "Ghana Independence Day 2022", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Ghana Independence Day", "share_text": "Happy Independence Day, Ghana! #GoogleDoodle"}, {"name": "will-eisners-94th-birthday", "title": "Will Eisner's 94th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/2011/eisner11-hp.jpg", "alternate_url": "", "high_res_url": "//www.google.com/logos/2011/eisner11-hp.jpg", "high_res_width": 482, "high_res_height": 149, "run_date_array": [2011, 3, 6], "translations": {"mo": {"query": "Will Eisner benzi desenate", "hover_text": "94 de ani de la na\u0219terea lui Will Eisner", "share_text": ""}, "en": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "Will Eisner's 94th Birthday", "share_text": ""}, "bg": {"query": "\u0423\u0438\u043b \u0415\u0439\u0441\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "94 \u0433. \u043e\u0442 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0423\u0438\u043b \u0415\u0439\u0441\u043d\u0435\u0440", "share_text": ""}, "zh-TW": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "\u7f8e\u570b\u6f2b\u756b\u5927\u5e2b\u5a01\u723e\u827e\u65af\u7d0d94\u6b72\u8a95\u8fb0", "share_text": ""}, "zh-CN": {"query": "\u5a01\u5c14\u827e\u65af\u7eb3", "hover_text": "\u7f8e\u56fd\u6f2b\u753b\u5927\u5e08\u5a01\u5c14\u827e\u65af\u7eb3 94 \u5468\u5e74\u8bde\u8fb0", "share_text": ""}, "hr": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "94. obljetnica ro\u0111enja Willa Eisnera", "share_text": ""}, "da": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "Will Eisners 94 \u00e5rs f\u00f8dselsdag", "share_text": ""}, "el": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "94\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 Will Eisner", "share_text": ""}, "iw": {"query": "\u05d5\u05d9\u05dc \u05d0\u05d9\u05d9\u05d6\u05e0\u05e8", "hover_text": "\u05d9\u05d5\u05dd \u05d4\u05d5\u05dc\u05d3\u05ea 94 \u05dc\u05d5\u05d9\u05dc \u05d0\u05d9\u05d9\u05d6\u05e0\u05e8", "share_text": ""}, "lt": {"query": "Will Eisner", "hover_text": "94-asis Will'o Eisner'io gimtadienis", "share_text": ""}, "mk": {"query": "\u0412\u0438\u043b \u0415\u0438\u0441\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "94 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0438 \u043e\u0434 \u0440\u0430\u0453\u0430\u045a\u0435\u0442\u043e \u043d\u0430 \u0412\u0438\u043b \u0415\u0438\u0441\u043d\u0435\u0440", "share_text": ""}, "ro": {"query": "Will Eisner benzi desenate", "hover_text": "94 de ani de la na\u0219terea lui Will Eisner", "share_text": ""}, "ru": {"query": "\u0423\u0438\u043b\u043b \u0410\u0439\u0441\u043d\u0435\u0440", "hover_text": "94 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0423\u0438\u043b\u043b\u0430 \u0410\u0439\u0441\u043d\u0435\u0440\u0430", "share_text": ""}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Will Eisner", "share_text": "Will Eisner's 94th Birthday #GoogleDoodle"}], "related_doodles": [{"name": "tanabata-2018", "title": "Tanabata 2018", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/tanabata-2018-5466706561466368-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/KKUUZc9XeZTlexXCnDHoyIhbfMIXMXlarTKEI3wSeUh1e2qBVBzuNL1yAvmfiRJXCV4MeDTNM08zYlZIpXdz7fsfsE47ayX1oYc-3zJtkw", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/tanabata-2018-5466706561466368-2x.png", "high_res_width": 1150, "high_res_height": 460, "run_date_array": [2018, 7, 7], "translations": {"en": {"query": "Tanabata", "hover_text": "Tanabata 2018", "share_text": "Happy Tanabata 2018! #GoogleDoodle"}, "ja": {"query": "\u4e03\u5915 2018", "hover_text": "\u4e03\u5915 2018", "share_text": "\u4e03\u5915 2018 #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Tanabata", "share_text": "Happy Tanabata 2018! #GoogleDoodle"}, {"name": "georges-lemaitres-124th-birthday", "title": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/georges-lemaitres-124th-birthday-6611482312704000-law.gif", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/tfMGcHJWefWjhAe38CoxT4IXPU5r8u6384VCZoLRSuk0WE-x8cgFVIz9UQMmzspPaxUG8XxXF4HtEeJ9HCwHfR9KDAGavzv2TMN0n7fN", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/georges-lemaitres-124th-birthday-6611482312704000-2xa.gif", "high_res_width": 875, "high_res_height": 350, "run_date_array": [2018, 7, 17], "translations": {"en": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday", "share_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u099c\u09b0\u09cd\u099c \u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09c7\u099f\u09be\u09b0", "hover_text": "\u099c\u09b0\u09cd\u099c \u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09c7\u099f\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e8\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u099c\u09b0\u09cd\u099c \u09b2\u09cd\u09af\u09be\u09ae\u09c7\u099f\u09be\u09b0\u09c7\u09b0 \u09e7\u09e8\u09ea\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "be": {"query": "\u0416\u043e\u0440\u0436 \u041b\u0435\u043c\u0430\u0439\u0442\u0440", "hover_text": " 124-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430\u0439\u0442\u0440\u0430", "share_text": " 124-\u044b \u0434\u0437\u0435\u043d\u044c \u043d\u0430\u0440\u0430\u0434\u0436\u044d\u043d\u043d\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0430\u0439\u0442\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday", "share_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u4e54\u6cbb\u00b7\u52d2\u6885\u7279", "hover_text": "\u4e54\u6cbb\u00b7\u52d2\u6885\u7279\u8bde\u8fb0 124 \u5468\u5e74", "share_text": "\u4e54\u6cbb\u00b7\u52d2\u6885\u7279\u8bde\u8fb0 124 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "nl": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124e verjaardag van Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124e verjaardag van Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Georges Lema\u00eetre ?", "hover_text": "Il y a 124 ans naissait Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124ieme anniversaire de Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124. Geburtstag von Georges Lema\u00eetre ", "share_text": "124. Geburtstag von Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0a9c\u0ac9\u0ab0\u0acd\u0a9c \u0ab2\u0ac1\u0aae\u0ac7\u0aa5\u0aa8\u0ac0 124\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a9c\u0ac9\u0ab0\u0acd\u0a9c \u0ab2\u0ac1\u0aae\u0ac7\u0aa5\u0aa8\u0ac0 124\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 ", "hover_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u0915\u093e 124\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 ", "share_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u0915\u093e 124\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "George Lema\u00eetre sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 124. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "George Lema\u00eetre sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 124. \u00e9vfordul\u00f3ja #Google Doodle"}, "is": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre f\u00e6ddist fyrir 124 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an", "share_text": "Georges Lema\u00eetre f\u00e6ddist fyrir 124 \u00e1rum s\u00ed\u00f0an #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ja": {"query": "\u30b8\u30e7\u30eb\u30b8\u30e5\u30fb\u30eb\u30e1\u30fc\u30c8\u30eb", "hover_text": "\u30b8\u30e7\u30eb\u30b8\u30e5\u30fb\u30eb\u30e1\u30fc\u30c8\u30eb \u751f\u8a95124\u5468\u5e74", "share_text": "\u30b8\u30e7\u30eb\u30b8\u30e5\u30fb\u30eb\u30e1\u30fc\u30c8\u30eb \u751f\u8a95124\u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "kn": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0c9c\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9c\u0ccd \u0cb2\u0cc2\u0cae\u0cc6\u0ca5\u0cb0\u0cb5\u0cb0 124\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c9c\u0cbe\u0cb0\u0ccd\u0c9c\u0ccd \u0cb2\u0cc2\u0cae\u0cc6\u0ca5\u0cb0\u0cb5\u0cb0 124\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124\u00ba aniversario del nacimiento de Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124\u00ba aniversario del nacimiento de Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0d1c\u0d4b\u0d7c\u0d1c\u0d38\u0d4d \u0d32\u0d46\u0d2e\u0d48\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 124-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d1c\u0d4b\u0d7c\u0d1c\u0d38\u0d4d \u0d32\u0d46\u0d2e\u0d48\u0d24\u0d4d\u0d30\u0d2f\u0d41\u0d1f\u0d46 124-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0968\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u091c\u0949\u0930\u094d\u091c \u0932\u092e\u0947\u0924\u094d\u0930 \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0967\u0968\u096a\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday", "share_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0a1c\u0a3e\u0a30\u0a1c\u0a47\u0a1c\u0a3c \u0a32\u0a2e\u0a48\u0a24\u0a30 \u0a26\u0a3e 124\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a1c\u0a3e\u0a30\u0a1c\u0a47\u0a1c\u0a3c \u0a32\u0a2e\u0a48\u0a24\u0a30 \u0a26\u0a3e 124\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ro": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "ro-MD": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre", "share_text": "124 de ani de la na\u0219terea lui Georges Lema\u00eetre #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": "\u0416\u043e\u0440\u0436 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440", "hover_text": "124 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430", "share_text": "124 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u0441\u043e \u0434\u043d\u044f \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430. #GoogleDoodle"}, "sr": {"query": "\u0416\u043e\u0440\u0436 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440", "hover_text": "124. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430", "share_text": "124. \u0440\u043e\u0452\u0435\u043d\u0434\u0430\u043d \u0416\u043e\u0440\u0436\u0430 \u041b\u0435\u043c\u0435\u0442\u0440\u0430 #GoogleDoodle"}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b9c\u0bb8\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0bae\u0bc7\u0ba4\u0bcd\u0bb0", "hover_text": "\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b9c\u0bb8\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0bae\u0bc7\u0ba4\u0bcd\u0bb0\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 124\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b9c\u0bbe\u0bb0\u0bcd\u0b9c\u0bb8\u0bcd \u0b87\u0bb2\u0bae\u0bc7\u0ba4\u0bcd\u0bb0\u0bb5\u0bbf\u0ba9\u0bcd 124\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Georges Lema\u00eetre", "hover_text": "\u0c1c\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1c\u0c4d \u0c32\u0c4d\u0c2f\u0c41\u0c2e\u0c47\u0c25\u0c39\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 124\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c1c\u0c3e\u0c30\u0c4d\u0c1c\u0c4d \u0c32\u0c4d\u0c2f\u0c41\u0c2e\u0c47\u0c25\u0c39\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 124\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Georges Lema\u00eetre", "share_text": "Georges Lema\u00eetre\u2019s 124th Birthday #GoogleDoodle"}, {"name": "gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday", "title": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-l.png", "alternate_url": "https://lh3.googleusercontent.com/rortPH95h1ULb16XiwIKqh5OYp6YIK_CCFYvQdX4AJVch-vIe-8oshIqUv7qCOpw7tVfHchbigTIumjXRIL2NjXHC9Tj1vKJTvUmuzW2", "high_res_url": "//www.google.com/logos/doodles/2018/gottfried-wilhelm-leibnizs-372nd-birthday-4525892901535744-2x.jpg", "high_res_width": 924, "high_res_height": 440, "run_date_array": [2018, 7, 1], "translations": {"en": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bn": {"query": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8", "hover_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8", "share_text": "\u0997\u099f\u200c\u09ab\u09cd\u09b0\u09bf\u09a1 \u09ad\u09bf\u09b2\u09b9\u09c7\u09b2\u09cd\u09ae \u09b2\u09be\u0987\u09ac\u200c\u09a8\u09bf\u09ce\u09b8\u09c7\u09b0 \u09e9\u09ed\u09e8\u09a4\u09ae \u099c\u09a8\u09cd\u09ae\u09a6\u09bf\u09a8 #GoogleDoodle"}, "en-GB": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "bg": {"query": "\u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "hover_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446", "share_text": "372-\u0440\u0438 \u0440\u043e\u0436\u0434\u0435\u043d \u0434\u0435\u043d \u043d\u0430 \u0413\u043e\u0442\u0444\u0440\u0438\u0434 \u041b\u0430\u0439\u0431\u043d\u0438\u0446 #GoogleDoodle"}, "zh-CN": {"query": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328", "hover_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74", "share_text": "\u6208\u7279\u5f17\u91cc\u5fb7\u00b7\u83b1\u5e03\u5c3c\u8328\u8bde\u8fb0 372 \u5468\u5e74 #GoogleDoodle"}, "cs": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize", "share_text": "372. v\u00fdro\u010d\u00ed narozen\u00ed Gottfrieda Wilhelma Leibnize #GoogleDoodle"}, "fr": {"query": "Qui \u00e9tait Leibniz ?", "hover_text": "Leibniz naissait il y a 372 ans", "share_text": "0101 On c\u00e9l\u00e8bre le p\u00e8re de la num\u00e9rotation binaire #GoogleDoodle"}, "de": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "372. Geburtstag von Gottfried Wilhelm Leibniz #GoogleDoodle"}, "gu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0", "share_text": "\u0a97\u0ac9\u0a9f\u0aab\u0acd\u0ab0\u0ac0\u0aa1 \u0ab5\u0abf\u0ab2\u0acd\u0ab9\u0ac7\u0aae \u0ab2\u0ac0\u0aac\u0aa8\u0ac0\u0a9d\u0aa8\u0ac0 372\u0aae\u0ac0 \u0a9c\u0aa8\u0acd\u0aae \u0a9c\u0aaf\u0a82\u0aa4\u0ac0 #GoogleDoodle"}, "hi": {"query": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c ", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0948\u092c\u0928\u093f\u091c\u093c \u0915\u093e 372\u0935\u093e\u0902 \u091c\u0928\u094d\u092e\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "hu": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz sz\u00fclet\u00e9s\u00e9nek 372. \u00e9vfordul\u00f3ja #GoogleDoodle"}, "ga": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "kn": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8", "share_text": "\u0c97\u0cbe\u0c9f\u0ccd\u200c\u0cab\u0ccd\u0cb0\u0cc8\u0ca1\u0ccd\u200c \u0cb5\u0cbf\u0cb2\u0ccd\u200c\u0cb9\u0cc6\u0cb2\u0ccd\u0cae\u0ccd \u0cb2\u0cc6\u0cac\u0ccd\u0ca8\u0cbf\u0c9c\u0ccd\u200c\u0cb0\u0cb5\u0cb0 372\u0ca8\u0cc7 \u0c9c\u0ca8\u0ccd\u0cae\u0ca6\u0cbf\u0ca8 #GoogleDoodle"}, "es-419": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "lv": {"query": "Gotfr\u012bds Vilhelms Leibnics", "hover_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena", "share_text": "Gotfr\u012bda Vilhelma Leibnica 372. dzim\u0161anas diena #GoogleDoodle"}, "lt": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ms": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ml": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e", "share_text": "\u0d17\u0d4b\u0d1f\u0d4d\u0d1f\u0d4d\u0d2b\u0d4d\u0d30\u0d40\u0d21\u0d4d \u0d35\u0d3f\u0d7d\u0d39\u0d46\u0d02 \u0d32\u0d46\u0d2f\u0d4d\u0d2c\u0d28\u0d3f\u0d38\u0d3f\u0d28\u0d4d\u0d31\u0d46 372-\u0d2e\u0d24\u0d4d \u0d2a\u0d3f\u0d31\u0d28\u0d4d\u0d28\u0d3e\u0d7e  #GoogleDoodle"}, "mr": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928", "share_text": "\u0917\u0949\u091f\u092b\u094d\u0930\u0940\u0921 \u0935\u093f\u0932\u094d\u0939\u0947\u092e \u0932\u0940\u092c\u0928\u0940\u091d \u092f\u093e\u0902\u091a\u093e \u0969\u096d\u0968\u0935\u093e \u0938\u094d\u092e\u0943\u0924\u093f\u0926\u093f\u0928 #GoogleDoodle"}, "ne": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}, "or": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "pa": {"query": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c", "hover_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28", "share_text": "\u0a17\u0a4c\u0a1f\u0a2b\u0a3c\u0a30\u0a40\u0a21 \u0a35\u0a3f\u0a32\u0a39\u0a48\u0a32\u0a2e \u0a32\u0a3e\u0a07\u0a2c\u0a28\u0a3f\u0a1c\u0a3c \u0a26\u0a3e 372\u0a35\u0a3e\u0a02 \u0a1c\u0a28\u0a2e\u0a26\u0a3f\u0a28 #GoogleDoodle"}, "ru": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sr-Latn": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "sk": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza", "share_text": "372. v\u00fdro\u010die narodenia Gottfrieda Wilhelma Leibniza #GoogleDoodle"}, "es": {"query": null, "hover_text": null, "share_text": ""}, "ta": {"query": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bcd", "hover_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd", "share_text": "\u0b95\u0bcb\u0b9f\u0bcd\u0baa\u0bbf\u0bb0\u0bc0\u0b9f\u0bcd \u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd\u0bb9\u0bc6\u0bb2\u0bcd\u0bae\u0bcd \u0bb2\u0bc8\u0baa\u0bcd\u0ba9\u0bbf\u0b9f\u0bcd\u0bb8\u0bbf\u0ba9\u0bcd 372\u0bb5\u0ba4\u0bc1 \u0baa\u0bbf\u0bb1\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0ba8\u0bbe\u0bb3\u0bcd #GoogleDoodle"}, "te": {"query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "hover_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f", "share_text": "\u0c17\u0c3e\u0c1f\u0c4d\u200c\u0c2b\u0c4d\u0c30\u0c40\u0c21\u0c4d \u0c35\u0c3f\u0c32\u0c4d\u200c\u0c39\u0c46\u0c32\u0c4d\u0c2e\u0c4d \u0c32\u0c48\u0c2c\u0c4d\u200c\u0c28\u0c3f\u0c1f\u0c4d\u0c38\u0c4d \u0c17\u0c3e\u0c30\u0c3f 372\u0c35 \u0c1c\u0c2f\u0c02\u0c24\u0c3f #GoogleDoodle"}}, "translated_blog_posts": {}, "query": "Gottfried Wilhelm Leibniz", "share_text": "Gottfried Wilhelm Leibniz's 372nd Birthday #GoogleDoodle"}], "collection_id": 0, "doodle_args": [], "is_animated_gif": true, "query": "piet mondria", "share_text": "Piet Mondrian's 130th Birthday #GoogleDoodle"}]);</script>      </body></html>